<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">ค่าใช้จ่ายမှတ်တမ်း</string>
	<string name="menu_label">မီနူး</string>
	<string name="clear_action_label">ရှင်းပါ</string>
	<string name="delete_action_label">ဖျက်ပါ</string>
	<string name="save_action_label">သိမ်းပါ</string>
	<string name="cancel_action_label">ဖျက်ပါ</string>
	<string name="choose_action_label">ရွေးပါ</string>
	<string name="show_action_label">ပြပါ</string>
	<string name="add_action_label">ထည့်ပါ</string>
	<string name="title_label">ခေါင်းစဉ်</string>
	<string name="expenses_title">အသုံးစရိတ်များ</string>
	<string name="settings">ဆက်တင်များ</string>
	<string name="save_error_message">အမှန်မဖြစ်သော ဒေတာလျှောက်မှုကြောင့် သိမ်းဆည်း၍
		မရနိုင်ပါ။</string>
	<string name="go_back_button_description">ပြန်သွားပါ</string>
	<string name="required_text_field_error_label">အမှား</string>
	<string name="new_expense">အသစ်အသုံး</string>
	<string name="new_category">အမျိုးအစားအသစ်</string>
	<string name="show_empty_categories_label">အလွတ်အကြောင်းအမျိုးအစားများကို ပြပါ</string>
	<string name="navigate_action_label">သွားပါ</string>
	<string name="confirm_action_label">အိုကေ</string>
	<string name="show_categories_action_label">အမျိုးအစားများ ပြပါ</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">ရနိုင်သောငွေကြေးများကိုပြပါ</string>
	<string name="date_filter_title">ရက်စွဲ</string>
	<string name="filters_title">ဖီလ်တာများ</string>
	<string name="currency_label">ငွေကြေး</string>
	<string name="amount_label">ပမာဏ</string>
	<string name="category_label">အမျိုးအစား</string>
	<string name="invalid_format_error">မမှန်ကန်သောဖော်မက်</string>
	<string name="no_expenses_title">ဘိုးချမှုများ မရှိပါ</string>
	<string name="expenses_categories_title">အသုံးစရိတ်အမျိုးအစားများ</string>
	<string name="total_amount_title">စုစုပေါင်းငွေပမာဏ</string>
	<string name="show_expenses_action_label">အသုံးစရိတ်များ ပြပါ</string>
	<string name="delete_dialog_title">အမြဲတမ်းဖျက်မှာလား?</string>
	<string name="date_filter_this_month">ဒီလ</string>
	<string name="date_filter_custom">မိမိစိတ်ကြိုက်ရက်စွဲ</string>
	<string name="date_filter_this_year">ဒီနှစ်</string>
	<string name="date_filter_any">မည်သည့်ရက်စွဲမဆို</string>
	<string name="settings_updated_message">ဆက်တင်များကိုအသစ်ပြင်ဆင်ပြီးပါပြီ</string>
	<string name="expense_created_message">ချေးငွေဖန်တီးပြီးပါပြီ</string>
	<string name="category_created_message">အုပ်စုကိုဖန်တီးပြီးပါပြီ</string>
	<string name="delete_expense_text">အသုံးစရိတ်ကိုအမြဲတမ်းဖျက်သိမ်းပါမည်။</string>
	<string name="delete_expense_category_text">အမျိုးအစားကို ဖျက်လိုက်သည်ဖြင့်၊ ထိုအမျိုးအစားနှင့်
		ဆက်စပ်နေသော အသုံးစရိတ်အားလုံးလည်း ဖယ်ရှားသွားမည်ဖြစ်သည်။</string>
	<string name="currency_code_item_label">ငွေကြေးကုဒ်: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">အက္ခရာအရေအတွက်: %1$d။ အက္ခရာကန့်သတ်ချက်:%2$d</string>
	<string name="privacy_policy">ပုဂ္ဂလိကရေးမူဝါဒ</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">သင့်ဒေတာသည် သင့်နှင့်အတူရှိသည်</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">ကျွန်ုပ်တို့သည်
		သင့်ရဲ့ကိုယ်ရေးကာကွယ်မှုကိုလေးစားပါသည်။ ဤအက်ပလီကေးရှင်းသည်
		အင်တာနက်မလိုအပ်ဘဲ အပြည့်အဝအော့ဖ်လိုင်းဖြင့် လုပ်ဆောင်ပြီး၊
		အချက်အလက်များကို စုဆောင်းခြင်း သို့မဟုတ် မျှဝေခြင်း မပြုပါ။ ဤမူဝါဒသည်
		ကလေးများအပါအဝင် အသက်အရွယ်အားလုံးရှိသော ကမ္ဘာတစ်ဝှမ်းရှိ
		အသုံးပြုသူအားလုံးအတွက် အတည်ပြုသည်။ ကျွန်ုပ်တို့သည် ကိုယ်ရေးအချက်အလက်
		သို့မဟုတ် ကိုယ်ရေးမဟုတ်သည့် အချက်အလက်များကို မစုဆောင်း၊ မသိမ်းဆည်း၊
		မပို့ဆောင်နှင့် မမျှဝေပဲဖြစ်ပါသည်။ အက်ပလီကေးရှင်းသည်
		အော့ဖ်လိုင်းအပြည့်အဝလုပ်ဆောင်သည်။ အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုမလိုဘဲ
		အားလုံးသောလုပ်ဆောင်ချက်များကို အသုံးပြုနိုင်ပြီး၊ အချက်အလက်များအား
		မည်သည့်နေရာသို့မှ မရောက်ရှိစေသဖြင့် ဖြစ်ပါသည်။</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">ဒေတာကို ဒေသတွင်းတွင်သာ သိမ်းဆည်းခြင်း</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">သင်အက်ပ်ထဲထည့်သွင်းသောအချက်အလက်အားလုံးကို
		သင့်စက်ထဲတွင်သာသိမ်းဆည်းထားသည်။ ၎င်းကို အပြင်ဆာဗာများသို့ မဖြည့်သွင်း၊
		မသိမ်းဆည်းသည့်အပြင် မည်သူနှင့်မှမျှမျှဝေမည်မဟုတ်ပါ။ ကျွန်ုပ်တို့သည်
		ထိုအချက်အလက်များကို ဝင်ရောက်ကြည့်ရှု၍ မရနိုင်ပါ။</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">တတိယပါတီဝန်ဆောင်မှုများ မရှိပါ</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">အက်ပ်သည် တတိယပါတီ SDK များ၊ သုံးသပ်မှုကိရိယာများ၊
		ကြော်ငြာကွန်ရက်များ သို့မဟုတ် ဒေတာစုဆောင်းသော
		အပြင်ဘက်ဝန်ဆောင်မှုများကို အသုံးမပြုပါ။ ကျွန်ုပ်တို့အပါအဝင် မည်သူမျှ
		မိမိ၏ အက်ပ်အသုံးပြုမှု သို့မဟုတ် ဒေတာများကို လက်လှမ်းမခံနိုင်ပါ။</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">ဒေတာထိန်းချုပ်မှုနှင့် ဖျက်ခြင်း</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">သင်ဝင်သွင်းသောအချက်အလက်များအပေါ်
		အပြည့်အဝထိန်းချုပ်နိုင်သည်။ အက်ပ်ကိုဖြုတ်ရန်
		သို့မဟုတ်၎င်း၏သိမ်းဆည်းမှုကိုရှင်းလင်းခြင်းဖြင့် သင်၏ဒေတာကို
		မည်သည့်အချိန်တွင်မဆို ဖျက်နိုင်သည်။ အပြင်ဘက်တွင် မည်သည့်အရာမျှ
		သိမ်းဆည်းထားခြင်းမရှိသောကြောင့် ထပ်ဆင့်အဆင့်များ မလိုအပ်ပါ။</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">ကလေးများ၏ ကိုယ်ရေးအချက်အလက်</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">အက်ပ်သည် အသုံးပြုသူအားလုံးအတွက်၊ အသက် ၁၃ နှစ်အောက်
		ကလေးများအပါအဝင်၊ လုံခြုံမှုရှိသည်။ မည်သည့်ပုဂ္ဂလိကဒေတာမျှ
		မစုဆောင်းသောကြောင့် COPPA နှင့် GDPR-K
		ကဲ့သို့သောကမ္ဘာလုံးဆိုင်ရာကလေးများကိုကာကွယ်ရန်သတ်မှတ်ထားသော
		ဥပဒေများနှင့်ကိုက်ညီပါသည်။</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">သင့်အခွင့်အရေးများ</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">ဒေတာမစုဆောင်းသဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့မှတစ်ဆင့်
		သင့်အနေဖြင့် ဝင်ကြည့်ရန်၊ ပြုပြင်ရန် သို့မဟုတ် ဖျက်ရန် မရှိပါ။
		ဒေတာအားလုံးသည် သင်၏ပိုင်ဆိုင်မှုဖြစ်ပြီး သင့်စက်ထဲတွင်သာရှိနေသည်။</string>
	<string name="policy_contact_information_title">ဆက်သွယ်ရန်အချက်အလက်</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">ဤမူဝါဒအပေါ် ပြောင်းလဲမှုများ</string>
	<string name="policy_effective_date_title">အကျင့်သက်ဝင်သောနေ့</string>
	<string name="policies">မူဝါဒများ</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">ဤကိုယ်ရေးကိုယ်တာရေးရာမူဝါဒနှင့်ပတ်သက်၍ မေးခွန်းများ
		သို့မဟုတ် စိုးရိမ်မှုများရှိပါက၊ အီးမေးလ်ဖြင့် ဆက်သွယ်နိုင်ပါသည်။</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">သင့်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာအချက်အလက်အပေါ်
		သက်ရောက်မှုရှိသည့်အတိုင်း အက်ပ်၏လုပ်ဆောင်ချက်များပြောင်းလဲလာပါက
		ဤကိုယ်ရေးအချက်အလက်ကိုယ်ထိန်းသိမ်းမှုမူဝါဒကိုသက်ဆိုင်ရာအတိုင်း
		ပြင်ဆင်သွားပါမည်။ အသုံးပြုသူများသည် မူဝါဒကို အချိန်အလိုက်
		ပြန်လည်သုံးသပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">ထိရောက်မှု ရက်စွဲသည် ဤကိုယ်ရေးအချက်အလက်
		လုံခြုံရေးမူဝါဒအား နောက်ဆုံးအပ်ဒိတ်လုပ်ခဲ့သည့်ရက် သို့မဟုတ်
		အကျင့်ပြုခဲ့သည့်ရက်ဖြစ်သည်။ သင်၏ဒေတာကိုအက်ပ်က မည်သို့ကိုင်တွယ်သည်မှာ
		ပြောင်းလဲမှုရှိပါက၊ မူဝါဒအပ်ဒိတ်ထုတ်ပြန်မှု၌ ပြသထားမည်ဖြစ်သည်။
		သုံးစွဲသူများသည် ၎င်းတို့၏အချက်အလက်များကို မည်သို့ကိုင်တွယ်သည်ကို
		သိရှိနိုင်ရန်အတွက် ဤမူဝါဒကို မကြာခဏပြန်လည်ဆန်းစစ်ရန် အကြံပြုပါသည်။</string>
	<string name="terms_of_service">ဝန်ဆောင်မှု စည်းမျဉ်းများ</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">ဆက်လက်ဆောင်ရွက်ရန်သဘောတူပါ</string>
	<string name="agree_to_terms">ငြင်းဆန်ခြင်းမရှိပါ</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">ဒီအက်ပ်ကို သုံးဖို့ အတွက် ကျွန်တော်တို့ရဲ့
		ဝန်ဆောင်မှုစည်းမျဉ်းများကို ဖတ်ပြီး လက်ခံရပါမယ်။ ဖတ်ဖို့အတွက်
		အောက်ပါခလုတ်ကိုအသုံးပြုပါ။</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">အက်ပလီကေးရှင်းအကြောင်း</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">အက်ပလီကေးရှင်းအသုံးပြုခြင်း</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">မူပိုင်ဟಕ್ಕ</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">အာမခံချက်များမူဖျက်ခြင်း</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">တာဝန်ခံမှု ကန့်သတ်ချက်</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">အဆုံးသတ်</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">အုပ္ခ်ဳပ္မႈဥပေဒ</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">ဤစည်းမျဥ်းများအပေါ် ပြောင်းလဲမှုများ</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">ဤအက်ပ်သည် ပုဂ္ဂလိက အသုံးစရိတ် ခြေရာခံရန်
		ကိရိယာတစ်ခုဖြစ်သည်။ ၎င်းသည် အွန်လိုင်းမသုံးဘဲ အပြည့်အဝ အလုပ်လုပ်ပြီး
		အသက်အရွယ် အမျိုးမျိုးရှိ အသုံးပြုသူများအတွက် ဒီဇိုင်းထုတ်ထားပါသည်။
		ဤအက်ပ်တွင် စာရင်းသွင်းရန် မလိုအပ်သလို ကြော်ငြာများကို ပြသခြင်း မရှိ၊
		မည်သည့် ပုဂ္ဂလိက သတင်းအချက်အလက်ကိုမျှ စုဆောင်းခြင်း သို့မဟုတ်
		ပေးပို့ခြင်း မပြုပါ။</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">သင်သည် App ကို ဥပဒေအရ သတ်မှတ်ထားသော
		ရည်ရွယ်ချက်များအတွက်သာ အသုံးပြုရန် သဘောတူသည်နှင့် အခြားသူများ၏
		အခွင့်အရေးများကို ချိုးဖောက်ခြင်းမပြုဘဲ၊ ၎င်းတို့၏ App အသုံးပြုမှုကို
		ကန့်သတ်ခြင်းမပြုသော နည်းလမ်းဖြင့်သာ အသုံးပြုရန် သဘောတူပါသည်။ သင်သည်
		App ကို reverse engineering ပြုလုပ်ရန်၊ decompile ပြုလုပ်ရန် သို့မဟုတ်
		ပြင်ဆင်ရန် မကြိုးစားရပါ။</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">အက်ပ်ကို
		“မည်သည့်အကြောင်းအရာမျှမပြောင်းလဲထားသောအတိုင်း” ပေးအပ်ထားသည်၊
		ထုတ်ပြန်သည့် သို့မဟုတ် ထင်ဟပ်သည့် အာမခံချက်များမပါဘဲ၊
		ကုန်သွယ်နိုင်ခြင်း၊ သတ်မှတ်ထားသည့်ရည်ရွယ်ချက်အတွက် သင့်လျော်မှု
		သို့မဟုတ် မအမှားအနေနဲ့မဟုတ်မှု အာမခံချက်များပါဝင်သည်။ အက်ပ်မှာ
		အမှားမရှိပါစေ၊ တည်တံ့စွာ လည်ပတ်ပါစေဆိုတာ ချမှတ်ကာမဟုတ်ပါ။</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">အက်ပ်မှာ ကိုယ်ရေးရှင်းတမ်း သို့မဟုတ်
		သုံးစွဲမှုဆိုင်ရာ ဒေတာ မဟုတ်၊ မစုဆောင်း၊ မသိမ်းဆည်း၊ မမျှဝေပါ။
		သင်ထည့်သွင်းသော အချက်အလက်အားလုံးကို သင်၏ စက်ပစ္စည်းပေါ်တွင်
		သီးခြားသိုလှောင်ထားပြီး သင်၏ လက်အောက်တွင် ရှိနေပါသည်။</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">အက်ပ်နှင့်ဆိုင်သော မူပိုင်ခွင့်များ၊ ခေါင်းစဉ်နှင့်
		အကျိုးစီးပွားအားလုံး၊ ၎င်း၏ ဒီဇိုင်း၊ လုပ်ဆောင်ချက်များနှင့် ကုဒ်
		အပါအဝင်၊ မူပိုင်ခွင့်ပိုင်ရှင်၏ ပိုင်ဆိုင်မှုဖြစ်သည်။</string>

	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">ဥပဒေက ခွင့်ပြုထားသည့် အများဆုံးအတိုင်း၊
		အပိုင်ရှင်သည် အက်ပ်အသုံးပြုမှုကြောင့် ဖြစ်ပေါ်လာသည့် အန္တရာယ်များ
		သို့မဟုတ် အရှုံးများအတွက် တာဝန်မရှိပါ၊ ဒေတာ၊ အမြတ်ငွေ သို့မဟုတ်
		စီးပွားရေးအခွင့်အလမ်းများ ပျောက်ဆုံးမှုအပါအဝင် (သို့မဟုတ်
		အဲဒီအထက်တွင်သာမက)။</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">ပိုင်ရှင်သည် အကြိုသတိပေးချက်မပါဘဲ
		မည်သည့်အချိန်တွင်မဆို အက်ပ်ကို ပေးခြင်း သို့မဟုတ်
		ထောက်ပံ့ခြင်းကိုရပ်ဆိုင်းနိုင်သည်။</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">ဤစည်းမျဉ်းများကို
		သင်၏နေထိုင်ရာနိုင်ငံ၏ဥပဒေများဖြင့် စီမံခန့်ခွဲမည် ဖြစ်ပြီး၊
		ဥပဒေအကြားတင်းကြပ်မှုဆိုင်ရာ စည်းကမ်းများကို မသိမ်းဆည်းပါ။ လိုက်ဖက်ပါက၊
		သင့်နိုင်ငံရှိ အကြပ်အတည်းရှိသည့် အစားထိုးမဖြစ်နိုင်သော စားသုံးသူ
		ကာကွယ်ရေးဥပဒေများလည်း အသုံးပြုမည်ဖြစ်သည်။</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">ဤစည်းမျဉ်းများကို အချိန်အားဖြင့်
		အပ်ဒိတ်လုပ်နိုင်ပါသည်။ အပြောင်းအလဲများ ပြုလုပ်ပြီးနောက်
		အပ်ပလီကေးရှင်းကို ဆက်လက်အသုံးပြုခြင်းသည် သင်သည် အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသော
		စည်းမျဉ်းများကို လက်ခံထားသည်ကို ဆိုလိုသည်။</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">ဤစည်းကမ်းချက်များနှင့် ပတ်သက်၍
		မေးမြန်းလိုသည့်အချက်များ၊ ရှင်းလင်းချက် လိုအပ်သည့်အချက်များ သို့မဟုတ်
		အပ်လီကေးရှင်းနှင့် သက်ဆိုင်သည့် ပြဿနာတစ်ခုကို တိုင်ကြားလိုပါက
		အောက်တွင် ဖော်ပြထားသော ဆက်သွယ်ရန်အချက်အလက်များမှ တာဝန်ရှင်အား
		ဆက်သွယ်နိုင်ပါသည်။</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">“အကျိုးသက်ရောက်မည့်နေ့” သည် ဤသတ်မှတ်ချက်များကို
		လိုက်နာရမည့်နေ့ ဖြစ်သည်။ အနာဂတ်တွင် ပြင်ဆင်သည့်အကြောင်းအရာများတွင်
		ပြောင်းလဲမှုများ အကျိုးသက်ရောက်မည့်နေ့ကို ပြသရန် ပြင်ဆင်ထားမည်ဖြစ်သည်။</string>
</resources>
