<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">บันทึกรายจ่าย</string>
	<string name="menu_label">เมนู</string>
	<string name="clear_action_label">ล้าง</string>
	<string name="delete_action_label">ลบ</string>
	<string name="save_action_label">บันทึก</string>
	<string name="cancel_action_label">ยกเลิก</string>
	<string name="choose_action_label">เลือก</string>
	<string name="show_action_label">แสดง</string>
	<string name="add_action_label">เพิ่ม</string>
	<string name="title_label">ชื่อเรื่อง</string>
	<string name="expenses_title">ค่าใช้จ่าย</string>
	<string name="settings">การตั้งค่า</string>
	<string name="save_error_message">ไม่สามารถบันทึกได้เนื่องจากมีข้อมูลนำเข้าไม่ถูกต้อง</string>
	<string name="go_back_button_description">กลับไป</string>
	<string name="required_text_field_error_label">ข้อผิดพลาด</string>
	<string name="new_expense">ค่าใช้จ่ายใหม่</string>
	<string name="new_category">หมวดหมู่ใหม่</string>
	<string name="show_empty_categories_label">แสดงหมวดหม่าว่าง</string>
	<string name="navigate_action_label">นำทาง</string>
	<string name="confirm_action_label">ตกลง</string>
	<string name="show_categories_action_label">แสดงหมวดหมู่</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">แสดงสกุลเงินที่มีให้</string>
	<string name="date_filter_title">วันที่</string>
	<string name="filters_title">ตัวกรอง</string>
	<string name="currency_label">สกุลเงิน</string>
	<string name="amount_label">จำนวนเงิน</string>
	<string name="category_label">หมวดหมู่</string>
	<string name="invalid_format_error">รูปแบบไม่ถูกต้อง</string>
	<string name="no_expenses_title">ไม่มีค่าใช้จ่าย</string>
	<string name="expenses_categories_title">หมวดหมู่ค่าใช้จ่าย</string>
	<string name="total_amount_title">จำนวนเงินทั้งหมด</string>
	<string name="show_expenses_action_label">แสดงค่าใช้จ่าย</string>
	<string name="delete_dialog_title">ลบถาวรใช่หรือไม่?</string>
	<string name="date_filter_this_month">เดือนนี้</string>
	<string name="date_filter_custom">วันที่กำหนดเอง</string>
	<string name="date_filter_this_year">ปีนี้</string>
	<string name="date_filter_any">วันที่ใดก็ได้</string>
	<string name="settings_updated_message">การตั้งค่าได้รับการอัปเดตแล้ว</string>
	<string name="expense_created_message">สร้างค่าใช้จ่ายแล้ว</string>
	<string name="category_created_message">สร้างหมวดหมู่แล้ว</string>
	<string name="delete_expense_text">รายจ่ายจะถูกลบอย่างถาวร</string>
	<string name="delete_expense_category_text">การลบหมวดหมู่จะลบค่าใช้จ่ายทั้งหมดที่เกี่ยวข้องกับหมวดหมู่นั้นด้วย</string>
	<string name="currency_code_item_label">รหัสสกุลเงิน: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">จำนวนอักขระ: %d. ขีดจำกัดอักขระ: %d</string>
	<string name="privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">ข้อมูลของคุณยังคงอยู่กับคุณ</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">เราเคารพความเป็นส่วนตัวของคุณ
		แอปนี้ทำงานแบบออฟไลน์ทั้งหมดและไม่รวบรวมหรือแบ่งปันข้อมูลใดๆ
		นโยบายนี้ใช้กับผู้ใช้ทุกคนทั่วโลก รวมถึงเด็กทุกวัย เราไม่เก็บ รักษา
		ส่ง หรือแบ่งปันข้อมูลส่วนตัวหรือไม่เป็นส่วนตัวใดๆ ทั้งสิ้น
		แอปทำงานแบบออฟไลน์อย่างสมบูรณ์
		ฟีเจอร์ทั้งหมดสามารถใช้งานได้โดยไม่ต้องเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ต
		และไม่มีข้อมูลใดๆ ถูกเข้าถึงหรือส่งไปที่ใดเลย</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">การจัดเก็บข้อมูลในเครื่องเท่านั้น</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">ข้อมูลทั้งหมดที่คุณป้อนลงในแอปจะถูกจัดเก็บไว้ในอุปกรณ์ของคุณเท่านั้น
		จะไม่มีการอัปโหลด สำรองข้อมูลไปยังเซิร์ฟเวอร์ภายนอก
		หรือแบ่งปันกับใครทั้งสิ้น เราไม่สามารถเข้าถึงข้อมูลนี้ได้
		และจะไม่สามารถเข้าถึงได้</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">ไม่มีบริการจากบุคคลที่สาม</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">แอปไม่ใช้ SDK ของบุคคลที่สาม เครื่องมือวิเคราะห์
		เครือข่ายโฆษณา หรือบริการภายนอกที่เก็บข้อมูล ไม่มีใคร รวมถึงเรา
		สามารถเข้าถึงการใช้งานหรือข้อมูลแอปของคุณได้</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">การควบคุมและลบข้อมูล</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">คุณมีการควบคุมข้อมูลที่คุณป้อนได้อย่างสมบูรณ์
		คุณสามารถลบข้อมูลของคุณได้ทุกเวลาโดยการถอนการติดตั้งแอปหรือการล้างพื้นที่จัดเก็บข้อมูล
		เนื่องจากไม่มีการจัดเก็บข้อมูลภายนอก
		จึงไม่จำเป็นต้องดำเนินการเพิ่มเติม</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">ความเป็นส่วนตัวของเด็ก</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">แอปนี้ปลอดภัยสำหรับผู้ใช้ทุกคน
		รวมถึงเด็กที่มีอายุต่ำกว่า 13 ปี ไม่มีการเก็บรวบรวมข้อมูลส่วนบุคคลใด ๆ
		ซึ่งทำให้แอปสอดคล้องกับกฎหมายความเป็นส่วนตัวของเด็กระดับโลก เช่น COPPA
		และ GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">สิทธิของคุณ</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">เนื่องจากไม่มีการเก็บข้อมูลใด ๆ
		คุณจึงไม่สามารถเข้าถึง อัปเดต หรือ ลบข้อมูลผ่านเราได้
		ข้อมูลทั้งหมดเป็นของคุณและยังคงอยู่เฉพาะในอุปกรณ์ของคุณ</string>
	<string name="policy_contact_information_title">ข้อมูลการติดต่อ</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">การเปลี่ยนแปลงในนโยบายนี้</string>
	<string name="policy_effective_date_title">วันที่มีผลบังคับใช้</string>
	<string name="policies">นโยบาย</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">หากคุณมีคำถามหรือข้อกังวลใด ๆ
		เกี่ยวกับนโยบายความเป็นส่วนตัวนี้ คุณสามารถติดต่อเราได้ทางอีเมล</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">หากฟังก์ชันการทำงานของแอปมีการเปลี่ยนแปลงที่ส่งผลต่อความเป็นส่วนตัวของคุณ
		นโยบายความเป็นส่วนตัวนี้จะได้รับการอัปเดตตามความเหมาะสม
		เราขอแนะนำให้ผู้ใช้ตรวจสอบนโยบายนี้เป็นระยะ</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">วันที่มีผลบังคับใช้หมายถึงวันที่นโยบายความเป็นส่วนตัวฉบับนี้ได้รับการปรับปรุงครั้งล่าสุดหรือมีผลใช้บังคับ
		การเปลี่ยนแปลงใด ๆ
		เกี่ยวกับวิธีที่แอปจัดการข้อมูลของคุณจะสะท้อนอยู่ในเวอร์ชันที่อัปเดตของนโยบายนี้
		เราขอแนะนำให้ผู้ใช้ตรวจสอบนโยบายนี้เป็นระยะเพื่อรับทราบว่าข้อมูลของตนถูกจัดการอย่างไร</string>
	<string name="terms_of_service">ข้อกำหนดในการให้บริการ</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">ตกลงเพื่อดำเนินการต่อ</string>
	<string name="agree_to_terms">ฉันยอมรับ</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message"> ในการใช้แอปนี้
		คุณต้องอ่านและยอมรับข้อกำหนดการให้บริการของเรา
		ใช้ปุ่มด้านล่างเพื่ออ่าน</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">เกี่ยวกับแอป</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">การใช้งานแอป</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">ทรัพย์สินทางปัญญา</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">ข้อจำกัดความรับผิดชอบเกี่ยวกับการรับประกัน</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">การจำกัดความรับผิด</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">การยกเลิก</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">กฎหมายที่ใช้บังคับ</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">การเปลี่ยนแปลงข้อกำหนดเหล่านี้</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">แอปพลิเคชันนี้เป็นเครื่องมือสำหรับติดตามค่าใช้จ่ายส่วนบุคคล
		ทำงานแบบออฟไลน์ทั้งหมดและออกแบบมาสำหรับผู้ใช้ทุกช่วงอายุ
		แอปไม่ต้องการการลงทะเบียน ไม่แสดงโฆษณา
		และไม่รวบรวมหรือส่งข้อมูลส่วนบุคคลใดๆ</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">คุณตกลงที่จะใช้แอปเพื่อวัตถุประสงค์ที่ชอบด้วยกฎหมายเท่านั้น
		และในลักษณะที่ไม่ละเมิดสิทธิของผู้อื่นหรือจำกัดการใช้งานแอปของพวกเขา
		คุณต้องไม่พยายามทำวิศวกรรมย้อนกลับ ถอดรหัส หรือแก้ไขแอป</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">แอปนี้ให้บริการ “ตามสภาพ” โดยไม่มีการรับประกันใด ๆ
		ไม่ว่าจะชัดแจ้งหรือโดยนัย
		รวมถึงแต่ไม่จำกัดเพียงการรับประกันความสามารถในการจำหน่าย
		ความเหมาะสมสำหรับวัตถุประสงค์เฉพาะ หรือการไม่ละเมิดสิทธิ
		เราไม่รับประกันว่าแอปจะปราศจากข้อผิดพลาดหรือจะทำงานโดยไม่หยุดชะงัก</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">แอปฯ ไม่ได้เก็บ จัดเก็บ
		หรือแชร์ข้อมูลส่วนบุคคลหรือข้อมูลการใช้งานใด ๆ
		ข้อมูลทั้งหมดที่คุณป้อนจะถูกเก็บไว้เฉพาะในอุปกรณ์ของคุณภายใต้การควบคุมของคุณเอง</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">สิทธิ์ ชื่อเรื่อง และผลประโยชน์ทั้งหมดในและต่อแอป
		รวมถึงการออกแบบ ฟีเจอร์ และโค้ดของแอป เป็นของเจ้าของลิขสิทธิ์</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">ในขอบเขตสูงสุดที่กฎหมายอนุญาต
		เจ้าของจะไม่รับผิดชอบต่อความเสียหายหรือการสูญเสียใด ๆ
		ที่เกิดจากการใช้แอปของคุณ ซึ่งรวมถึงแต่ไม่จำกัดเพียง
		การสูญหายของข้อมูล กำไร หรือโอกาสทางธุรกิจ</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">เจ้าของอาจหยุดให้บริการหรือสนับสนุนแอปได้ทุกเมื่อโดยไม่ต้องแจ้งล่วงหน้า</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">ข้อกำหนดเหล่านี้อยู่ภายใต้กฎหมายของประเทศที่คุณพำนักอยู่
		โดยไม่คำนึงถึงหลักการขัดกันแห่งกฎหมาย เมื่อมีการบังคับใช้
		กฎหมายคุ้มครองผู้บริโภคภาคบังคับของประเทศคุณจะถูกนำมาใช้ด้วย</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">ข้อตกลงเหล่านี้อาจมีการอัปเดตเป็นครั้งคราว
		การใช้งานแอปต่อไปหลังจากมีการเปลี่ยนแปลงหมายความว่าคุณยอมรับข้อตกลงที่อัปเดตแล้ว</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">หากคุณมีคำถามใด ๆ เกี่ยวกับข้อกำหนดเหล่านี้
		ต้องการคำชี้แจง หรือประสงค์จะแจ้งปัญหาเกี่ยวกับแอป
		คุณสามารถติดต่อเจ้าของได้ที่รายละเอียดการติดต่อด้านล่าง</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">“วันที่มีผลบังคับใช้”
		คือวันที่เงื่อนไขเหล่านี้เริ่มมีผลบังคับใช้
		การอัปเดตในอนาคตจะรวมวันที่มีผลบังคับใช้ที่แก้ไขแล้วเพื่อระบุว่าเมื่อใดที่การเปลี่ยนแปลงจะมีผลบังคับใช้</string>
</resources>
