<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Regjistriishpenzimeve</string>
	<string name="menu_label">Meny</string>
	<string name="clear_action_label">Pastro</string>
	<string name="delete_action_label">Fshij</string>
	<string name="save_action_label">Ruaj</string>
	<string name="cancel_action_label">Anulo</string>
	<string name="choose_action_label">Zgjidh</string>
	<string name="show_action_label">shfaq</string>
	<string name="add_action_label">shto</string>
	<string name="title_label">Titull</string>
	<string name="expenses_title">Shpenzimet</string>
	<string name="settings">Cilësimet</string>
	<string name="save_error_message">E pamundur për të ruajtur për shkak të hyrjes së
		pavlefshme.</string>
	<string name="go_back_button_description">Kthehu</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Gabim</string>
	<string name="new_expense">Shpenzim i Ri</string>
	<string name="new_category">Kategori e re</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Trego kategori të zbrazëta</string>
	<string name="navigate_action_label">lundro</string>
	<string name="confirm_action_label">Në rregull</string>
	<string name="show_categories_action_label">Shfaq kategoritë</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">shfaq monedhat e disponueshme</string>
	<string name="date_filter_title">Datë</string>
	<string name="filters_title">Filtër</string>
	<string name="currency_label">Monedhë</string>
	<string name="amount_label">Shumë</string>
	<string name="category_label">Kategoria</string>
	<string name="invalid_format_error">Format i pavlefshëm</string>
	<string name="no_expenses_title">Asnjë shpenzim</string>
	<string name="expenses_categories_title">Kategoritë e shpenzimeve</string>
	<string name="total_amount_title">Shuma totale</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Shfaq shpenzimet</string>
	<string name="delete_dialog_title">Fshini përgjithmonë?</string>
	<string name="date_filter_this_month">Këtë muaj</string>
	<string name="date_filter_custom">Datë e personalizuar</string>
	<string name="date_filter_this_year">Këtë vit</string>
	<string name="date_filter_any">Çdo datë</string>
	<string name="settings_updated_message">Cilësimet u përditësuan</string>
	<string name="expense_created_message">Shpenzimi u krijua</string>
	<string name="category_created_message">Kategoria u krijua</string>
	<string name="delete_expense_text">Shpenzimi do të fshihet përgjithmonë.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">Fshirja e kategorisë do të heqë gjithashtu të
		gjitha shpenzimet që i përkasin asaj.</string>
	<string name="currency_code_item_label">kodi i monedhës: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Numri i karaktereve: %1$d. Kufiri i karaktereve:%2$d</string>
	<string name="privacy_policy">Politika e Privatësisë</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">Të dhënat tuaja qëndrojnë me ju</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">Ne respektojmë privatësinë tuaj. Ky aplikacion
		funksionon plotësisht offline dhe nuk mbledh apo ndan asnjë të dhënë.
		Kjo politikë zbatohet për të gjithë përdoruesit në mbarë botën, duke
		përfshirë fëmijët e të gjitha moshave. Ne nuk mbledhim, ruajmë,
		transmetojmë apo ndajmë asnjë informacion personal apo jo personal.
		Aplikacioni funksionon plotësisht offline. Të gjitha veçoritë mund të
		përdoren pa lidhje interneti, dhe asnjë të dhënë nuk aksesohet apo
		dërgohet askund.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Ruajtja e të Dhënave Vetëm Lokale</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Të gjitha informacionet që futni në aplikacion
		ruhen vetëm në pajisjen tuaj. Kurrë nuk ngarkohen në serverë të
		jashtëm, nuk ruhen jashtë apo ndahen me askënd. Ne nuk i kemi dhe nuk
		mund t’i aksesojmë këto të dhëna.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Pa Shërbime Të Palëve Të Treta</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">Aplikacioni nuk përdor SDK-të e palëve të treta,
		mjetet e analizës, rrjetet e reklamave ose shërbime të jashtme që
		mbledhin të dhëna. Askush tjetër, përfshirë ne, nuk ka akses në
		përdorimin ose të dhënat e aplikacionit tuaj.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Kontrolli dhe Fshirja e të Dhënave</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">Ju keni kontroll të plotë mbi informacionin që
		futni. Ju mund t’i fshini të dhënat tuaja në çdo kohë duke çinstaluar
		aplikacionin ose duke pastruar ruajtjen e tij. Meqenëse asgjë nuk
		ruhet jashtë, nuk kërkohen hapa shtesë.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Privatësia e Fëmijëve</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">Aplikacioni është i sigurt për të gjithë
		përdoruesit, përfshirë fëmijët nën moshën 13 vjeç. Nuk mblidhen të
		dhëna personale, gjë që e bën atë në përputhje me ligjet globale për
		privatësinë e fëmijëve si COPPA dhe GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">Të Drejtat Tuaja</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Pasi nuk mblidhet asnjë të dhënë, nuk ka asgjë që
		ju mund të aksesoni, përditësoni ose fshini përmes nesh. Të gjitha të
		dhënat janë tuaja dhe mbeten vetëm në pajisjen tuaj.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Informacion Kontakti</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Ndryshime në këtë politikë</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Data e hyrjes në fuqi</string>
	<string name="policies">Politikat</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Nëse keni ndonjë pyetje ose shqetësim në lidhje me
		këtë Politikë të Privatësisë, mund të na kontaktoni me email.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">Nëse funksionaliteti i aplikacionit ndryshon në një
		mënyrë që ndikon në privatësinë tuaj, kjo Politikë e Privatësisë do të
		përditësohet në përputhje me rrethanat. Ne inkurajojmë përdoruesit të
		rishikojnë herë pas here politikën.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">Data e vlefshme i referohet ditës kur kjo Politikë
		e Privatësisë është përditësuar ose ka hyrë në fuqi. Çdo ndryshim në
		mënyrën se si aplikacioni trajton të dhënat tuaja do të pasqyrohet në
		një version të përditësuar të kësaj politike. Ne i inkurajojmë
		përdoruesit të rishikojnë këtë politikë periodikisht për të qëndruar
		të informuar rreth mënyrës se si trajtohen informacionet e tyre.</string>
	<string name="terms_of_service">Kushtet e shërbimit</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Prano për të vazhduar</string>
	<string name="agree_to_terms">Pajtohem</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">Për të përdorur këtë aplikacion, duhet të lexoni
		dhe pranoni Kushtet tona të Shërbimit. Përdorni butonin më poshtë për
		t’i lexuar.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">Rreth Aplikacionit</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Përdorimi i Aplikacionit</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Pronësia Intelektuale</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Mohimi i garancive</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Kufizimi i Përgjegjësisë</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Përfundimi</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Ligji Qeverisës</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Ndryshime në këto Kushte</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Kjo aplikacion është një mjet personal për ndjekjen
		e shpenzimeve. Funksionon tërësisht offline dhe është krijuar për
		përdorues të të gjitha moshave. Aplikacioni nuk kërkon regjistrim, nuk
		shfaq reklama dhe nuk mbledh ose transmeton asnjë informacion
		personal.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">Ju pranoni të përdorni Aplikacionin vetëm për
		qëllime të ligjshme dhe në një mënyrë që nuk cenon të drejtat e të
		tjerëve ose nuk kufizon përdorimin e tyre të Aplikacionit. Nuk duhet
		të përpiqeni të bëni reverse-engineering, dekompilim ose modifikim të
		Aplikacionit.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">Aplikohet “si është” pa asnjë garanci nga asnjë
		lloj, qoftë e shprehur apo e nënkuptuar, duke përfshirë por pa u
		kufizuar vetëm në garancitë për tregtueshmëri, përshtatshmëri për një
		qëllim të veçantë, ose mos–shkelje. Ne nuk bëjmë asnjë garanci që
		Aplikacioni do të jetë pa gabime apo që do të funksionojë pa
		ndërprerje.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">Aplikacioni nuk mbledh, ruan ose ndan asnjë të
		dhënë personale ose përdorimi. Të gjitha informacionet që futni mbeten
		të ruajtura lokalisht në pajisjen tuaj nën kontrollin tuaj.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Të gjitha të drejtat, titulli dhe interesi në dhe
		për Aplikacionin, përfshirë dizajnin, tiparet dhe kodin e tij, janë në
		pronësi të pronarit të të drejtave të autorit.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">Në masën më të plotë të lejuar nga ligji, pronari
		nuk mban përgjegjësi për asnjë dëmtim ose humbje që rrjedhin nga
		përdorimi juaj i Aplikacionit, duke përfshirë, por pa u kufizuar në
		humbjen e të dhënave, fitimeve ose mundësive të biznesit.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">Pronari mund të ndalojë ofrimin ose mbështetjen e
		Aplikacionit në çdo kohë pa njoftim paraprak.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Këto Kushte do të udhëhiqen nga ligjet e vendit
		tënd të banimit, pa marrë parasysh parimet e konfliktit të ligjeve.
		Kur zbatohet, ligjet e domosdoshme për mbrojtjen e konsumatorit të
		vendit tënd gjithashtu do të zbatohen.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Këto Kushte mund të përditësohen herë pas here.
		Vazhdimi i përdorimit të Aplikacionit pasi bëhen ndryshime do të thotë
		që pranoni Kushtet e përditësuara.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">Nëse keni ndonjë pyetje rreth këtyre Kushteve, keni
		nevojë për sqarim, ose dëshironi të raportoni një problem me
		Aplikacionin, mund të kontaktoni pronarin në detajet e kontaktit më
		poshtë.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">“Data e hyrjes në fuqi” është data nga e cila këto
		Kushte zbatohen. Çdo përditësim i ardhshëm do të përfshijë një datë të
		rishikuar hyrjeje në fuqi për të treguar kur ndryshimet hyjnë në fuqi.</string>
</resources>
