<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Nhậtkýchi tiêu</string>
	<string name="menu_label">Thực đơn</string>
	<string name="clear_action_label">Xóa</string>
	<string name="delete_action_label">Xóa</string>
	<string name="save_action_label">Lưu</string>
	<string name="cancel_action_label">Hủy</string>
	<string name="choose_action_label">Chọn</string>
	<string name="show_action_label">hiển thị</string>
	<string name="add_action_label">thêm</string>
	<string name="title_label">Tiêu đề</string>
	<string name="expenses_title">Chi phí</string>
	<string name="settings">Cài đặt</string>
	<string name="save_error_message">Không thể lưu do đầu vào không hợp lệ.</string>
	<string name="go_back_button_description">Quay lại</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Lỗi</string>
	<string name="new_expense">Chi Phí Mới</string>
	<string name="new_category">Danh mục mới</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Hiển thị danh mục trống</string>
	<string name="navigate_action_label">điều hướng</string>
	<string name="confirm_action_label">Đồng ý</string>
	<string name="show_categories_action_label">Hiển thị danh mục</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">hiển thị các loại tiền tệ có sẵn</string>
	<string name="date_filter_title">Ngày</string>
	<string name="filters_title">Bộ lọc</string>
	<string name="currency_label">Tiền tệ</string>
	<string name="amount_label">Số tiền</string>
	<string name="category_label">Danh mục</string>
	<string name="invalid_format_error">Định dạng không hợp lệ</string>
	<string name="no_expenses_title">Không có chi phí</string>
	<string name="expenses_categories_title">Danh mục chi tiêu</string>
	<string name="total_amount_title">Tổng số tiền</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Hiển thị chi tiêu</string>
	<string name="delete_dialog_title">Xóa vĩnh viễn?</string>
	<string name="date_filter_this_month">Tháng này</string>
	<string name="date_filter_custom">Ngày tùy chỉnh</string>
	<string name="date_filter_this_year">Năm nay</string>
	<string name="date_filter_any">Bất kỳ ngày nào</string>
	<string name="settings_updated_message">Đã cập nhật cài đặt</string>
	<string name="expense_created_message">Chi phí đã được tạo</string>
	<string name="category_created_message">Đã tạo danh mục</string>
	<string name="delete_expense_text">Chi phí sẽ bị xóa vĩnh viễn.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">Xóa danh mục này cũng sẽ xóa tất cả các khoản chi
		phí thuộc về nó.</string>
	<string name="currency_code_item_label">mã tiền tệ: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Số ký tự: %1$d. Giới hạn ký tự:%2$d</string>
	<string name="privacy_policy">Chính sách bảo mật</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">Dữ liệu của bạn vẫn thuộc về bạn</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">Chúng tôi tôn trọng quyền riêng tư của bạn. Ứng
		dụng này hoạt động hoàn toàn ngoại tuyến và không thu thập hoặc chia
		sẻ bất kỳ dữ liệu nào. Chính sách này áp dụng cho tất cả người dùng
		trên toàn thế giới, bao gồm cả trẻ em ở mọi độ tuổi. Chúng tôi không
		thu thập, lưu trữ, truyền tải hoặc chia sẻ bất kỳ thông tin cá nhân
		hay phi cá nhân nào. Ứng dụng hoạt động hoàn toàn ngoại tuyến. Tất cả
		các tính năng có thể được sử dụng mà không cần kết nối internet và
		không có dữ liệu nào được truy cập hoặc gửi đi đâu cả.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Chỉ Lưu Trữ Dữ Liệu Cục Bộ</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Tất cả thông tin bạn nhập vào ứng dụng chỉ được lưu
		trữ trên thiết bị của bạn. Thông tin này sẽ không bao giờ được tải
		lên, sao lưu lên máy chủ bên ngoài hay chia sẻ với bất kỳ ai. Chúng
		tôi không có và cũng không thể có quyền truy cập vào thông tin này.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Không Có Dịch Vụ Bên Thứ Ba</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">Ứng dụng không sử dụng SDK bên thứ ba, công cụ phân
		tích, mạng quảng cáo hoặc bất kỳ dịch vụ bên ngoài nào thu thập dữ
		liệu. Không ai khác, bao gồm cả chúng tôi, có quyền truy cập vào việc
		sử dụng hoặc dữ liệu ứng dụng của bạn.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Kiểm Soát và Xóa Dữ Liệu</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">Bạn có toàn quyền kiểm soát thông tin mà bạn nhập
		vào. Bạn có thể xóa dữ liệu của mình bất cứ lúc nào bằng cách gỡ cài
		đặt ứng dụng hoặc xóa bộ nhớ của nó. Vì không có gì được lưu trữ bên
		ngoài, nên không cần thêm bước nào khác.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Quyền Riêng Tư của Trẻ Em</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">Ứng dụng này an toàn cho tất cả người dùng, bao gồm
		cả trẻ em dưới 13 tuổi. Không thu thập bất kỳ dữ liệu cá nhân nào,
		giúp ứng dụng tuân thủ các luật bảo mật trẻ em toàn cầu như COPPA và
		GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">Quyền Lợi Của Bạn</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Vì không có dữ liệu nào được thu thập nên bạn không
		có gì để truy cập, cập nhật hoặc xóa thông qua chúng tôi. Mọi dữ liệu
		đều thuộc về bạn và chỉ tồn tại trên thiết bị của bạn.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Thông tin liên hệ</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Những thay đổi đối với chính sách này</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Ngày có hiệu lực</string>
	<string name="policies">Chính sách</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi hoặc thắc mắc nào về
		Chính sách quyền riêng tư này, bạn có thể liên hệ với chúng tôi qua
		email.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">Nếu chức năng của ứng dụng thay đổi theo cách ảnh
		hưởng đến quyền riêng tư của bạn, Chính sách Quyền riêng tư này sẽ
		được cập nhật cho phù hợp. Chúng tôi khuyến khích người dùng xem lại
		chính sách theo thời gian.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">Ngày có hiệu lực đề cập đến ngày Chính sách quyền
		riêng tư này được cập nhật lần cuối hoặc bắt đầu có hiệu lực. Mọi thay
		đổi về cách ứng dụng xử lý dữ liệu của bạn sẽ được phản ánh trong
		phiên bản cập nhật của chính sách này. Chúng tôi khuyến khích người
		dùng xem lại chính sách này định kỳ để luôn được cập nhật về cách
		thông tin của họ được xử lý.</string>
	<string name="terms_of_service">Điều khoản dịch vụ</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Đồng ý để tiếp tục</string>
	<string name="agree_to_terms">Tôi đồng ý</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message"> Để sử dụng ứng dụng này, bạn phải đọc và chấp nhận
		Điều khoản dịch vụ của chúng tôi. Sử dụng nút bên dưới để đọc chúng.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">Giới thiệu về Ứng dụng</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Sử dụng ứng dụng</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Sở Hữu Trí Tuệ</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Tuyên bố từ chối bảo đảm</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Giới Hạn Trách Nhiệm</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Chấm dứt</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Luật áp dụng</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Thay đổi đối với Các Điều khoản này</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Ứng dụng này là công cụ theo dõi chi tiêu cá nhân.
		Nó hoạt động hoàn toàn ngoại tuyến và được thiết kế cho người dùng ở
		mọi lứa tuổi. Ứng dụng không yêu cầu đăng ký, không hiển thị quảng cáo
		và không thu thập hoặc truyền bất kỳ thông tin cá nhân nào.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">Bạn đồng ý chỉ sử dụng Ứng dụng cho các mục đích
		hợp pháp và theo cách không xâm phạm quyền của người khác hoặc hạn chế
		việc họ sử dụng Ứng dụng. Bạn không được cố gắng dịch ngược, giải nén
		hoặc sửa đổi Ứng dụng.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">Ứng dụng được cung cấp “nguyên trạng” mà không có
		bất kỳ bảo đảm nào, dù rõ ràng hay ngụ ý, bao gồm nhưng không giới hạn
		ở bảo đảm về khả năng thương mại, sự phù hợp cho một mục đích cụ thể
		hoặc không vi phạm. Chúng tôi không bảo đảm rằng ứng dụng sẽ không có
		lỗi hoặc sẽ hoạt động liên tục.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">Ứng dụng không thu thập, lưu trữ hoặc chia sẻ bất
		kỳ dữ liệu cá nhân hoặc sử dụng nào. Tất cả thông tin bạn nhập sẽ được
		lưu trữ cục bộ trên thiết bị của bạn và dưới sự kiểm soát của bạn.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Mọi quyền, quyền sở hữu và lợi ích đối với và liên
		quan đến Ứng dụng, bao gồm thiết kế, tính năng và mã của nó, đều thuộc
		sở hữu của chủ sở hữu bản quyền.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">Trong phạm vi tối đa được pháp luật cho phép, chủ
		sở hữu sẽ không chịu trách nhiệm cho bất kỳ thiệt hại hoặc tổn thất
		nào phát sinh từ việc bạn sử dụng Ứng dụng, bao gồm nhưng không giới
		hạn ở việc mất dữ liệu, lợi nhuận hoặc cơ hội kinh doanh.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">Chủ sở hữu có thể ngừng cung cấp hoặc hỗ trợ Ứng
		dụng bất kỳ lúc nào mà không cần thông báo trước.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Các Điều khoản này sẽ được điều chỉnh bởi luật pháp
		của quốc gia nơi bạn cư trú, bất kể các nguyên tắc xung đột pháp luật.
		Khi áp dụng, các luật bảo vệ người tiêu dùng bắt buộc của quốc gia bạn
		cũng sẽ được áp dụng.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Các Điều Khoản này có thể được cập nhật theo thời
		gian. Việc tiếp tục sử dụng Ứng Dụng sau khi có thay đổi có nghĩa là
		bạn chấp nhận các Điều Khoản đã được cập nhật.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi nào về các Điều khoản
		này, cần làm rõ hoặc muốn báo cáo sự cố với Ứng dụng, bạn có thể liên
		hệ với chủ sở hữu theo thông tin liên hệ dưới đây.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">“Ngày Có Hiệu Lực” là ngày mà các Điều Khoản này
		được áp dụng. Bất kỳ bản cập nhật nào trong tương lai sẽ bao gồm ngày
		có hiệu lực đã được sửa đổi để chỉ ra khi nào các thay đổi có hiệu
		lực.</string>
</resources>
