<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Registrogastos</string>
	<string name="menu_label">Menu</string>
	<string name="clear_action_label">Limpar</string>
	<string name="delete_action_label">Excluir</string>
	<string name="save_action_label">Salvar</string>
	<string name="cancel_action_label">Cancelar</string>
	<string name="choose_action_label">Escolher</string>
	<string name="show_action_label">mostrar</string>
	<string name="add_action_label">adicionar</string>
	<string name="title_label">Título</string>
	<string name="expenses_title">Despesas</string>
	<string name="settings">Configurações</string>
	<string name="save_error_message">Não foi possível salvar devido a entrada inválida.</string>
	<string name="go_back_button_description">Voltar</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Erro</string>
	<string name="new_expense">Nova Despesa</string>
	<string name="new_category">Nova categoria</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Mostrar categorias vazias</string>
	<string name="navigate_action_label">navegar</string>
	<string name="confirm_action_label">OK</string>
	<string name="show_categories_action_label">Mostrar categorias</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">mostrar moedas disponíveis</string>
	<string name="date_filter_title">Data</string>
	<string name="filters_title">Filtros</string>
	<string name="currency_label">Moeda</string>
	<string name="amount_label">Quantia</string>
	<string name="category_label">Categoria</string>
	<string name="invalid_format_error">Formato inválido</string>
	<string name="no_expenses_title">Sem despesas</string>
	<string name="expenses_categories_title">Categorias de despesas</string>
	<string name="total_amount_title">Quantia total</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Mostrar despesas</string>
	<string name="delete_dialog_title">Excluir permanentemente?</string>
	<string name="date_filter_this_month">Este mês</string>
	<string name="date_filter_custom">Data personalizada</string>
	<string name="date_filter_this_year">Este ano</string>
	<string name="date_filter_any">Qualquer data</string>
	<string name="settings_updated_message">Configurações atualizadas</string>
	<string name="expense_created_message">Despesa criada</string>
	<string name="category_created_message">Categoria criada</string>
	<string name="delete_expense_text">A despesa será excluída permanentemente.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">Excluir a categoria também removerá todas as
		despesas a ela associadas.</string>
	<string name="currency_code_item_label">código da moeda: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Contagem de caracteres: %1$d. Limite de caracteres:%2$d</string>
	<string name="privacy_policy">Política de Privacidade</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">Seus dados ficam com você</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">Respeitamos a sua privacidade. Este aplicativo
		funciona totalmente offline e não coleta nem compartilha quaisquer
		dados. Esta política aplica-se a todos os usuários em todo o mundo,
		incluindo crianças de todas as idades. Não coletamos, armazenamos,
		transmitimos ou compartilhamos quaisquer informações pessoais ou não
		pessoais. O aplicativo funciona completamente offline. Todos os
		recursos podem ser usados sem conexão à internet, e nenhum dado é
		acessado ou enviado para qualquer lugar.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Armazenamento de Dados Apenas Local</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Todas as informações inseridas no aplicativo são
		armazenadas apenas no seu próprio dispositivo. Nunca são carregadas,
		salvas em servidores externos ou compartilhadas com ninguém. Nós não
		temos acesso a essas informações e não podemos acessá-las.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Sem Serviços de Terceiros</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">O aplicativo não utiliza SDKs de terceiros,
		ferramentas de análise, redes de anúncios ou quaisquer serviços
		externos que coletem dados. Ninguém mais, incluindo nós, tem acesso ao
		uso ou aos dados do seu aplicativo.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Controle e Eliminação de Dados</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">Você tem controle total sobre as informações que
		insere. Pode excluir seus dados a qualquer momento desinstalando o
		aplicativo ou limpando seu armazenamento. Como nada é armazenado
		externamente, etapas adicionais não são necessárias.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Privacidade das Crianças</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">O aplicativo é seguro para todos os usuários,
		incluindo crianças com menos de 13 anos. Nenhum dado pessoal é
		coletado, tornando-o compatível com leis globais de privacidade
		infantil, como a COPPA e a GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">Os Seus Direitos</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Como nenhum dado é coletado, não há nada que você
		possa acessar, atualizar ou excluir por meio de nós. Todos os dados
		são seus e permanecem apenas no seu dispositivo.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Informações de Contato</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Alterações nesta política</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Data de vigência</string>
	<string name="policies">Políticas</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Se você tiver alguma dúvida ou preocupação em
		relação a esta Política de Privacidade, pode entrar em contato conosco
		por e-mail.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">Se a funcionalidade do aplicativo mudar de forma a
		afetar sua privacidade, esta Política de Privacidade será atualizada
		de acordo. Incentivamos os usuários a revisar a política de tempos em
		tempos.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">A data de vigência refere-se ao dia em que esta
		Política de Privacidade foi atualizada pela última vez ou entrou em
		vigor. Quaisquer alterações na forma como o aplicativo lida com seus
		dados serão refletidas em uma versão atualizada desta política.
		Recomendamos que os usuários revisem esta política periodicamente para
		se manterem informados sobre como suas informações são tratadas.</string>
	<string name="terms_of_service">Termos de serviço</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Concordar para continuar</string>
	<string name="agree_to_terms">Concordo</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">Para usar este aplicativo, você deve ler e aceitar
		nossos Termos de Serviço. Use o botão abaixo para lê-los.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">Sobre o Aplicativo</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Uso do aplicativo</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Propriedade Intelectual</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Isenção de garantias</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Limitação de Responsabilidade</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Rescisão</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Lei aplicável</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Alterações a Estes Termos</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Este aplicativo é uma ferramenta de acompanhamento
		de despesas pessoais. Ele funciona totalmente offline e foi projetado
		para usuários de todas as idades. O aplicativo não requer registro,
		não exibe anúncios e não coleta ou transmite quaisquer informações
		pessoais.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">Você concorda em usar o Aplicativo apenas para fins
		legais e de maneira que não infrinja os direitos de terceiros ou
		restrinja o uso do Aplicativo por eles. Você não deve tentar realizar
		engenharia reversa, descompilar ou modificar o Aplicativo.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">O aplicativo é fornecido “no estado em que se
		encontra” sem garantias de qualquer tipo, expressas ou implícitas,
		incluindo mas não se limitando a garantias de comercialidade,
		adequação a um propósito específico ou não violação. Não garantimos
		que o aplicativo estará livre de erros ou que funcionará sem
		interrupções.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">O aplicativo não coleta, armazena ou compartilha
		quaisquer dados pessoais ou de uso. Todas as informações que você
		insere permanecem armazenadas localmente no seu dispositivo sob seu
		controle.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Todos os direitos, títulos e interesses no e para o
		Aplicativo, incluindo seu design, recursos e código, pertencem ao
		proprietário dos direitos autorais.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">Na máxima medida permitida por lei, o proprietário
		não se responsabiliza por quaisquer danos ou perdas decorrentes do uso
		do Aplicativo por você, incluindo, mas não se limitando à perda de
		dados, lucros ou oportunidades de negócios.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">O proprietário pode parar de oferecer ou apoiar o
		aplicativo a qualquer momento sem aviso prévio.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Estes Termos serão regidos pelas leis do seu país
		de residência, sem considerar os princípios de conflito de leis.
		Quando aplicável, também se aplicarão as leis obrigatórias de proteção
		ao consumidor do seu país.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Estes Termos podem ser atualizados de tempos em
		tempos. O uso continuado do Aplicativo após as alterações significa
		que você aceita os Termos atualizados.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">Se tiver alguma dúvida sobre estes Termos, precisar
		de esclarecimento ou quiser relatar um problema com a Aplicação, pode
		contactar o proprietário através dos detalhes de contacto abaixo.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">A “Data de Vigência” é a data a partir da qual
		estes Termos se aplicam. Quaisquer atualizações futuras incluirão uma
		data de vigência revisada para indicar quando as alterações entram em
		vigor.</string>
</resources>
