<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Journaldesdépenses</string>
	<string name="menu_label">Menu</string>
	<string name="clear_action_label">Effacer</string>
	<string name="delete_action_label">Supprimer</string>
	<string name="save_action_label">Enregistrer</string>
	<string name="cancel_action_label">Annuler</string>
	<string name="choose_action_label">Choisir</string>
	<string name="show_action_label">afficher</string>
	<string name="add_action_label">ajouter</string>
	<string name="title_label">Titre</string>
	<string name="expenses_title">Dépenses</string>
	<string name="settings">Paramètres</string>
	<string name="save_error_message">Impossible d’enregistrer en raison d’une saisie
		invalide.</string>
	<string name="go_back_button_description">Revenir</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Erreur</string>
	<string name="new_expense">Nouvelle Dépense</string>
	<string name="new_category">Nouvelle catégorie</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Afficher les catégories vides</string>
	<string name="navigate_action_label">naviguer</string>
	<string name="confirm_action_label">D’accord</string>
	<string name="show_categories_action_label">Afficher les catégories</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">afficher les devises disponibles</string>
	<string name="date_filter_title">Date</string>
	<string name="filters_title">Filtres</string>
	<string name="currency_label">Devise</string>
	<string name="amount_label">Montant</string>
	<string name="category_label">Catégorie</string>
	<string name="invalid_format_error">Format invalide</string>
	<string name="no_expenses_title">Pas de dépenses</string>
	<string name="expenses_categories_title">Catégories de dépenses</string>
	<string name="total_amount_title">Montant total</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Afficher les dépenses</string>
	<string name="delete_dialog_title">Supprimer définitivement ?</string>
	<string name="date_filter_this_month">Ce mois-ci</string>
	<string name="date_filter_custom">Date personnalisée</string>
	<string name="date_filter_this_year">Cette année</string>
	<string name="date_filter_any">N’importe quelle date</string>
	<string name="settings_updated_message">Paramètres mis à jour</string>
	<string name="expense_created_message">Dépense créée</string>
	<string name="category_created_message">Catégorie créée</string>
	<string name="delete_expense_text">La dépense sera supprimée définitivement.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">La suppression de la catégorie entraînera également
		la suppression de toutes les dépenses qui y sont associées.</string>
	<string name="currency_code_item_label">code monétaire: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Nombre de caractères : %d. Limite de caractères : %d</string>
	<string name="privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">Vos données restent avec vous</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">Nous respectons votre vie privée. Cette application
		fonctionne entièrement hors ligne et ne collecte ni ne partage aucune
		donnée. Cette politique s’applique à tous les utilisateurs dans le
		monde entier, y compris les enfants de tous âges. Nous ne collectons,
		stockons, transmettons ni ne partageons aucune information personnelle
		ou non personnelle. L’application fonctionne complètement hors ligne.
		Toutes les fonctionnalités peuvent être utilisées sans connexion
		internet, et aucune donnée n’est jamais consultée ni envoyée nulle
		part.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Stockage de Données Local Seulement</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Toutes les informations que vous saisissez dans
		l’application sont stockées uniquement sur votre propre appareil.
		Elles ne sont jamais téléchargées, sauvegardées sur des serveurs
		externes ni partagées avec qui que ce soit. Nous n’avons pas accès à
		ces informations et ne pouvons pas y accéder.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Aucun Service Tiers</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">L’application n’utilise pas de SDK tiers, d’outils
		d’analyse, de réseaux publicitaires ni aucun service externe qui
		collecte des données. Personne d’autre, y compris nous, n’a accès à
		votre utilisation de l’application ou à vos données.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Contrôle et Suppression des Données</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">Vous avez un contrôle total sur les informations
		que vous saisissez. Vous pouvez supprimer vos données à tout moment en
		désinstallant l’application ou en effaçant son stockage. Puisque rien
		n’est stocké à l’extérieur, aucune étape supplémentaire n’est
		nécessaire.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Confidentialité des Enfants</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">L’application est sûre pour tous les utilisateurs,
		y compris les enfants de moins de 13 ans. Aucune donnée personnelle
		n’est collectée, ce qui la rend conforme aux lois mondiales sur la vie
		privée des enfants telles que COPPA et GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">Vos Droits</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Comme aucune donnée n’est collectée, il n’y a rien
		que vous puissiez consulter, mettre à jour ou supprimer via nous.
		Toutes les données vous appartiennent et restent uniquement sur votre
		appareil.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Coordonnées</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Modifications de cette politique</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Date d’entrée en vigueur</string>
	<string name="policies">Politiques</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Si vous avez des questions ou des préoccupations
		concernant cette politique de confidentialité, vous pouvez nous
		contacter par e-mail.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">Si la fonctionnalité de l’application change d’une
		manière qui affecte votre vie privée, cette politique de
		confidentialité sera mise à jour en conséquence. Nous encourageons les
		utilisateurs à consulter la politique de temps à autre.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">La date d’entrée en vigueur fait référence au jour
		où cette politique de confidentialité a été mise à jour pour la
		dernière fois ou est entrée en vigueur. Toute modification apportée à
		la manière dont l’application traite vos données sera reflétée dans
		une version mise à jour de cette politique. Nous encourageons les
		utilisateurs à consulter régulièrement cette politique afin de rester
		informés sur la manière dont leurs informations sont traitées.</string>
	<string name="terms_of_service">Conditions de service</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Accepter pour continuer</string>
	<string name="agree_to_terms">J’accepte</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">Pour utiliser cette application, vous devez lire et
		accepter nos Conditions d’utilisation. Utilisez le bouton ci-dessous
		pour les lire.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">À propos de l’application</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Utilisation de l’application</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Propriété Intellectuelle</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Clause de non-garantie</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Limitation de Responsabilité</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Résiliation</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Loi applicable</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Modifications de ces Conditions</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Cette application est un outil de suivi des
		dépenses personnelles. Elle fonctionne entièrement hors ligne et est
		conçue pour des utilisateurs de tous âges. L’application ne nécessite
		pas d’inscription, n’affiche pas de publicités et ne collecte ni ne
		transmet aucune information personnelle.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">Vous acceptez d’utiliser l’Application uniquement à
		des fins légales et d’une manière qui ne porte pas atteinte aux droits
		d’autrui ou ne restreigne pas leur utilisation de l’Application. Vous
		ne devez pas tenter de faire de l’ingénierie inverse, de décompiler ou
		de modifier l’Application.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">L’application est fournie “telle quelle” sans
		aucune garantie d’aucune sorte, expresse ou implicite, y compris mais
		sans s’y limiter les garanties de qualité marchande, d’adéquation à un
		usage particulier ou d’absence de contrefaçon. Nous ne garantissons
		pas que l’application sera exempte d’erreurs ou qu’elle fonctionnera
		sans interruption.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">L’application ne collecte, ne stocke ni ne partage
		aucune donnée personnelle ou d’utilisation. Toutes les informations
		que vous saisissez restent stockées localement sur votre appareil sous
		votre contrôle.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Tous les droits, titres et intérêts relatifs à
		l’Application, y compris son design, ses fonctionnalités et son code,
		appartiennent au titulaire des droits d’auteur.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">Dans toute la mesure permise par la loi, le
		propriétaire n’est pas responsable des dommages ou pertes résultant de
		votre utilisation de l’Application, y compris, mais sans s’y limiter,
		la perte de données, de bénéfices ou d’opportunités commerciales.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">Le propriétaire peut cesser de proposer ou de
		soutenir l’application à tout moment sans préavis.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Les présentes Conditions sont régies par les lois
		de votre pays de résidence, sans tenir compte des principes de conflit
		de lois. Le cas échéant, les lois impératives de protection des
		consommateurs de votre pays s’appliqueront également.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Ces Conditions peuvent être mises à jour de temps à
		autre. L’utilisation continue de l’Application après des modifications
		signifie que vous acceptez les Conditions mises à jour.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">Si vous avez des questions concernant ces
		Conditions, avez besoin d’éclaircissements ou souhaitez signaler un
		problème avec l’Application, vous pouvez contacter le propriétaire aux
		coordonnées ci-dessous.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">La “Date d’entrée en vigueur” est la date à partir
		de laquelle ces Conditions s’appliquent. Toute mise à jour future
		inclura une date d’entrée en vigueur révisée pour indiquer quand les
		modifications prennent effet.</string>
</resources>
