<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Сабтихарҷҳо</string>
	<string name="menu_label">Меню</string>
	<string name="clear_action_label">Тоза кардан</string>
	<string name="delete_action_label">Нест кардан</string>
	<string name="save_action_label">Нигоҳ дор</string>
	<string name="cancel_action_label">Бекор кардан</string>
	<string name="choose_action_label">Интихоб кунед</string>
	<string name="show_action_label">нишон додан</string>
	<string name="add_action_label">илова кунед</string>
	<string name="title_label">Сарлавҳа</string>
	<string name="expenses_title">Хароҷот</string>
	<string name="settings">Танзимот</string>
	<string name="save_error_message">Аз сабаби воридоти номӯътабар наметавонад захира
		кунад.</string>
	<string name="go_back_button_description">Бозгашт</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Хато</string>
	<string name="new_expense">Харҷи Нав</string>
	<string name="new_category">Категорияи нав</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Намоиши категорияҳои холӣ</string>
	<string name="navigate_action_label">паймоиш кунед</string>
	<string name="confirm_action_label">Хуб</string>
	<string name="show_categories_action_label">Нишон додани категорияҳо</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">нишон додани асъори дастрас</string>
	<string name="date_filter_title">Сана</string>
	<string name="filters_title">Филтрҳо</string>
	<string name="currency_label">Асъор</string>
	<string name="amount_label">Маблағ</string>
	<string name="category_label">Категория</string>
	<string name="invalid_format_error">Формати нодуруст</string>
	<string name="no_expenses_title">Ҳеҷ хароҷот нест</string>
	<string name="expenses_categories_title">Категорияҳои хароҷот</string>
	<string name="total_amount_title">Ҳамаги маблағ</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Нишон додани хароҷот</string>
	<string name="delete_dialog_title">Доимӣ нест кардан?</string>
	<string name="date_filter_this_month">Ин моҳ</string>
	<string name="date_filter_custom">Санаи фармоишӣ</string>
	<string name="date_filter_this_year">Имсол</string>
	<string name="date_filter_any">Ҳар сана</string>
	<string name="settings_updated_message">Танзимот нав шуд</string>
	<string name="expense_created_message">Хароҷот эҷод шуд</string>
	<string name="category_created_message">Категория эҷод шуд</string>
	<string name="delete_expense_text">Хароҷот ба таври доимӣ ҳазф карда мешавад.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">Ҳузфи категория инчунин ҳамаи хароҷотҳои вобастаро
		низ ҳазф мекунад.</string>
	<string name="currency_code_item_label">рамзи асъор: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Миқдори ҳарфҳо: %d. Ҳадди ҳарфҳо: %d</string>
	<string name="privacy_policy">Сиёсати махфият</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">Маълумоти шумо бо шумо мемонад</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">Мо ба махфиятии шумо эҳтиром мегузорем. Ин барнома
		пурра бе интернет фаъолият мекунад ва ягон маълумотро ҷамъоварӣ ё
		мубодила намекунад. Ин сиёсати махфият барои ҳамаи истифодабарандагони
		ҷаҳон, аз ҷумла кӯдакони ҳар синну сол, дахл дорад. Мо ягон маълумоти
		шахсӣ ё ғайри шахсиро ҷамъ намекунем, нигоҳ намедорем, интиқол
		намедиҳем ва мубодила намекунем. Барнома пурра бе интернет кор
		мекунад. Ҳамаи хусусиятҳо бе пайвастшавӣ ба интернет истифода мешаванд
		ва ягон маълумот дастрас ё ирсол карда намешавад.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Нигоҳдории Танҳо Маҳаллии Маълумот</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Ҳамаи маълумоте, ки шумо ба барнома ворид мекунед,
		танҳо дар дастгоҳи худатон нигоҳ дошта мешавад. Он ҳеҷ гоҳ ба
		серверҳои беруна боргузорӣ намешавад, нусхаи эҳтиётӣ гирифта намешавад
		ва бо касе мубодила намешавад. Мо ба ин маълумот дастрасӣ надорем ва
		наметавонем дошта бошем.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Хизматрасониҳои Шахсони Сеюм Не Меистанд</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">Барнома аз SDK-и тарафи сеюм, воситаҳои таҳлилӣ,
		шабакаҳои таблиғотӣ ё ягон хизматрасонии беруна, ки маълумот ҷамъ
		мекунад, истифода намекунад. Ҳеҷ каси дигар, аз ҷумла мо, ба истифода
		ё маълумоти барномаи шумо дастрасӣ надорад.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Назорат ва Нест кардани Маълумот</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">Шумо назорати пурра ба маълумоте, ки ворид мекунед,
		доред. Шумо метавонед маълумотҳои худро ҳар вақт бо нест кардани
		барнома ё тоза кардани захираи он ҳазф кунед. Азбаски чизе берунӣ
		нигоҳ дошта намешавад, қадамҳои иловагӣ лозим нестанд.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Махфияти Кӯдакон</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">Ин барнома барои ҳамаи корбарон, аз ҷумла кӯдакони
		то 13-сола, бехатар аст. Ягон маълумоти шахсӣ ҷамъоварӣ намешавад, ки
		ин онро мувофиқ ба қонунҳои ҷаҳонии ҳимояи махфияти кӯдакон, ба
		монанди COPPA ва GDPR-K мегардонад.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">Ҳуқуқҳои Шумо</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Азбаски ягон маълумот ҷамъоварӣ намешавад, шумо
		чизе барои дастрас кардан, навсозӣ ё ҳазф кардан тавассути мо надоред.
		Ҳамаи маълумот моли шумост ва танҳо дар дастгоҳи шумо боқӣ мемонад.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Маълумоти тамос</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Тағйирот ба ин сиёсат</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Санаи ба амал баровардан</string>
	<string name="policies">Сиёсатҳо</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Агар шумо дар бораи ин Сиёсати Ҳифзи Шахсӣ ягон
		савол ё нигаронӣ дошта бошед, метавонед тавассути почтаи электронӣ бо
		мо тамос гиред.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">Агар фаъолияти барнома ба тарзе тағйир ёбад, ки ба
		махфияти шумо таъсир расонад, ин Сиёсати Махфият мувофиқи он нав карда
		мешавад. Мо истифодабарандагонро ташвиқ мекунем, ки сиёсиро гоҳ-гоҳ
		баррасӣ кунанд.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">Санаи амалӣ шудани сиёсати махфият ба рӯзе ишора
		мекунад, ки он охирин маротиба нав карда шудааст ё ба иҷро
		даромадааст. Ҳар гуна тағйироте, ки дар тарзи коркарди маълумоти шумо
		аз ҷониби барнома сурат мегирад, дар версияи навшудаи ин сиёсати
		махфият инъикос хоҳад ёфт. Мо ба корбарон тавсия медиҳем, ки ин
		сиёсати махфиятро гоҳ-гоҳ бозбинӣ кунанд, то бидонанд маълумоти онҳо
		чӣ гуна коркард мешавад.</string>
	<string name="terms_of_service">Шартҳои хизматрасонӣ</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Барои идома розӣ шавед</string>
	<string name="agree_to_terms">Ман розӣ ҳастам</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">Барои истифода бурдани ин замима, шумо бояд Шартҳои
		хизматрасонии моро хонед ва қабул кунед. Барои хонданашон аз тугмаи
		зер истифода баред.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">Дар бораи Барнома</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Истифодаи барнома</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Моликияти Зеҳнӣ</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Рад кардани кафолатҳо</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Маҳдудияти Масъулият</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Қатъ</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Қонуни амалкунанда</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Тағйирот дар Ин Шартҳо</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Ин замима воситаи пайгирии хароҷоти шахсӣ мебошад.
		Он пурра офлайн кор мекунад ва барои корбарони тамоми синну сол
		пешбинӣ шудааст. Замима ба қайд гирифтанро талаб намекунад, реклама
		намоиш намедиҳад ва ягон маълумоти шахсиро ҷамъ ё интиқол намедиҳад.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">Шумо розӣ мешавед, ки Барномаро танҳо барои
		мақсадҳои қонунӣ ва ба тавре истифода баред, ки ҳуқуқи дигаронро
		вайрон накунад ё истифодаи онҳо аз Барномаро маҳдуд насозад. Шумо
		набояд кӯшиш кунед, ки Барномаро муҳандисии баръакс кунед,
		декомпилятсия кунед ё тағйир диҳед.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">Барнома “тавре ки ҳаст” пешниҳод карда мешавад бе
		ягон кафолати ҳар гуна, ошкоро ё пинҳонӣ, аз ҷумла, вале маҳдуд
		намешавад ба кафолатҳои қобилияти фурӯш, мувофиқ будан барои мақсади
		муайян ё набудани нақзи ҳуқуқ. Мо кафолат намедиҳем, ки барнома бе
		хато хоҳад буд ё бефосила кор хоҳад кард.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">Барнома ҳеҷ гуна маълумоти шахсӣ ё истифодашударо
		ҷамъ намекунад, нигоҳ намекунад ва мубодила намекунад. Ҳамаи
		маълумоте, ки шумо ворид мекунед, маҳаллан дар дастгоҳи шумо нигоҳ
		дошта мешавад ва таҳти назорати шумост.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Ҳамаи ҳуқуқҳо, унвон ва манфиатҳо ба ва нисбати
		Барнома, аз ҷумла тарҳ, хусусиятҳо ва рамзи он, ба соҳибони ҳуқуқи
		муаллиф тааллуқ доранд.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">Дар ҳадди аксар, ки қонун иҷозат медиҳад, соҳиб
		барои ягон зарар ё талафоте, ки аз истифодаи Шумо аз Барнома ба вуҷуд
		меояд, ҷавобгар нест, аз ҷумла, вале на танҳо, талафоти маълумот,
		фоида ё имкониятҳои тиҷоратӣ.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">Соҳиб метавонад дар ҳар вақт пешниҳоди барнома ё
		дастгирии онро қатъ кунад бе огоҳии пешакӣ.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Ин Шартҳо тибқи қонунҳои кишвари истиқоматии шумо
		идора мешаванд, новобаста аз принсипҳои ихтилофи қонунҳо. Ҳангоми
		зарурат, қонунҳои ҳатмии ҳимояи истеъмолкунандаи кишвари шумо низ
		татбиқ мешаванд.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Ин Шартҳо метавонанд гоҳ-гоҳ нав карда шаванд.
		Идома додани истифодаи Барнома пас аз ворид кардани тағйирот маънои
		онро дорад, ки шумо Шартҳои навшударо қабул мекунед.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">Агар шумо ягон савол дар бораи ин Шартҳо дошта
		бошед, ба тавзеҳот ниёз дошта бошед ё хоҳед, ки мушкилеро бо Барнома
		гузориш диҳед, метавонед бо соҳиби он тавассути маълумоти тамоси дар
		поён овардашуда тамос гиред.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">«Санаи эътибор» санаест, ки аз он ин Шартҳо татбиқ
		мешаванд. Ҳар гуна навсозии оянда санаи эътибори аз нав дидашударо дар
		бар мегирад, то нишон диҳад, ки тағйирот кай эътибор пайдо мекунанд.</string>
</resources>
