<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Καταγραφέξοδα</string>
	<string name="menu_label">Μενού</string>
	<string name="clear_action_label">Καθάρισε</string>
	<string name="delete_action_label">Διαγραφή</string>
	<string name="save_action_label">Αποθήκευση</string>
	<string name="cancel_action_label">Ακύρωση</string>
	<string name="choose_action_label">Επίλεξε</string>
	<string name="show_action_label">εμφάνιση</string>
	<string name="add_action_label">πρόσθεσε</string>
	<string name="title_label">Τίτλος</string>
	<string name="expenses_title">Έξοδα</string>
	<string name="settings">Ρυθμίσεις</string>
	<string name="save_error_message">Αδύνατη η αποθήκευση λόγω μη έγκυρης εισαγωγής.</string>
	<string name="go_back_button_description">Πίσω</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Σφάλμα</string>
	<string name="new_expense">Νέα Δαπάνη</string>
	<string name="new_category">Νέα κατηγορία</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Εμφάνιση κενών κατηγοριών</string>
	<string name="navigate_action_label">πλοηγηθείτε</string>
	<string name="confirm_action_label">Εντάξει</string>
	<string name="show_categories_action_label">Εμφάνιση κατηγοριών</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">εμφάνιση διαθέσιμων νομισμάτων</string>
	<string name="date_filter_title">Ημερομηνία</string>
	<string name="filters_title">Φίλτρα</string>
	<string name="currency_label">Νόμισμα</string>
	<string name="amount_label">Ποσό</string>
	<string name="category_label">Κατηγορία</string>
	<string name="invalid_format_error">Μη έγκυρη μορφή</string>
	<string name="no_expenses_title">Δεν υπάρχουν έξοδα</string>
	<string name="expenses_categories_title">Κατηγορίες εξόδων</string>
	<string name="total_amount_title">Συνολικό ποσό</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Εμφάνιση εξόδων</string>
	<string name="delete_dialog_title">Μόνιμη διαγραφή;</string>
	<string name="date_filter_this_month">Αυτόν τον μήνα</string>
	<string name="date_filter_custom">Προσαρμοσμένη ημερομηνία</string>
	<string name="date_filter_this_year">Φέτος</string>
	<string name="date_filter_any">Οποιαδήποτε ημερομηνία</string>
	<string name="settings_updated_message">Οι ρυθμίσεις ενημερώθηκαν</string>
	<string name="expense_created_message">Δημιουργήθηκε έξοδο</string>
	<string name="category_created_message">Η κατηγορία δημιουργήθηκε</string>
	<string name="delete_expense_text">Η δαπάνη θα διαγραφεί οριστικά.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">Η διαγραφή της κατηγορίας θα αφαιρέσει επίσης όλες
		τις σχετικές δαπάνες.</string>
	<string name="currency_code_item_label">κωδικός νομίσματος: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Αριθμός χαρακτήρων: %1$d. Όριο χαρακτήρων:%2$d</string>
	<string name="privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">Τα δεδομένα σας μένουν μαζί σας</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">Σεβόμαστε το απόρρητό σας. Αυτή η εφαρμογή
		λειτουργεί εντελώς εκτός σύνδεσης και δεν συλλέγει ούτε μοιράζεται
		δεδομένα. Αυτή η πολιτική ισχύει για όλους τους χρήστες παγκοσμίως,
		συμπεριλαμβανομένων των παιδιών όλων των ηλικιών. Δεν συλλέγουμε,
		αποθηκεύουμε, μεταδίδουμε ή μοιραζόμαστε προσωπικές ή μη προσωπικές
		πληροφορίες. Η εφαρμογή λειτουργεί εντελώς εκτός σύνδεσης. Όλες οι
		λειτουργίες μπορούν να χρησιμοποιηθούν χωρίς σύνδεση στο διαδίκτυο και
		κανένα δεδομένο δεν έχει ποτέ πρόσβαση ή αποσταλεί οπουδήποτε.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Τοπική Αποθήκευση Δεδομένων Μόνο</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Όλες οι πληροφορίες που εισάγετε στην εφαρμογή
		αποθηκεύονται μόνο στη δική σας συσκευή. Δεν ανεβαίνουν ποτέ, δεν
		δημιουργούνται αντίγραφα ασφαλείας σε εξωτερικούς διακομιστές και δεν
		κοινοποιούνται σε κανέναν. Δεν έχουμε και δεν μπορούμε να έχουμε
		πρόσβαση σε αυτές τις πληροφορίες.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Χωρίς Υπηρεσίες Τρίτων</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">Η εφαρμογή δεν χρησιμοποιεί SDK τρίτων, εργαλεία
		ανάλυσης, δίκτυα διαφημίσεων ή οποιεσδήποτε εξωτερικές υπηρεσίες που
		συλλέγουν δεδομένα. Κανείς άλλος, συμπεριλαμβανομένου εμάς, δεν έχει
		πρόσβαση στη χρήση ή στα δεδομένα της εφαρμογής σας.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Έλεγχος και Διαγραφή Δεδομένων</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">Έχετε πλήρη έλεγχο των πληροφοριών που εισάγετε.
		Μπορείτε να διαγράψετε τα δεδομένα σας οποιαδήποτε στιγμή
		απεγκαθιστώντας την εφαρμογή ή καθαρίζοντας την αποθήκευσή της.
		Δεδομένου ότι δεν αποθηκεύεται τίποτα εξωτερικά, δεν απαιτούνται
		επιπλέον βήματα.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Απόρρητο Παιδιών</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">Η εφαρμογή είναι ασφαλής για όλους τους χρήστες,
		συμπεριλαμβανομένων των παιδιών κάτω των 13 ετών. Δεν συλλέγονται
		προσωπικά δεδομένα, καθιστώντας την σύμφωνη με τους παγκόσμιους νόμους
		για την προστασία της ιδιωτικότητας των παιδιών, όπως το COPPA και το
		GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">Τα Δικαιώματά Σας</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Δεδομένου ότι δεν συλλέγονται δεδομένα, δεν υπάρχει
		τίποτα στο οποίο μπορείτε να έχετε πρόσβαση, να ενημερώσετε ή να
		διαγράψετε μέσω εμάς. Όλα τα δεδομένα είναι δικά σας και παραμένουν
		αποκλειστικά στη συσκευή σας.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Πληροφορίες Επικοινωνίας</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Αλλαγές σε αυτήν την πολιτική</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Ημερομηνία έναρξης ισχύος</string>
	<string name="policies">Πολιτικές</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Αν έχετε οποιεσδήποτε ερωτήσεις ή ανησυχίες σχετικά
		με αυτήν την Πολιτική Απορρήτου, μπορείτε να επικοινωνήσετε μαζί μας
		μέσω email.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">Αν η λειτουργικότητα της εφαρμογής αλλάξει με τρόπο
		που επηρεάζει το απόρρητό σας, αυτή η Πολιτική Απορρήτου θα ενημερωθεί
		αναλόγως. Ενθαρρύνουμε τους χρήστες να ελέγχουν την πολιτική κατά
		διαστήματα.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">Η ημερομηνία ισχύος αναφέρεται στην ημέρα που αυτή
		η Πολιτική Απορρήτου ενημερώθηκε τελευταία φορά ή τέθηκε σε ισχύ.
		Οποιεσδήποτε αλλαγές στον τρόπο με τον οποίο η εφαρμογή χειρίζεται τα
		δεδομένα σας θα αντικατοπτρίζονται σε μια ενημερωμένη έκδοση αυτής της
		πολιτικής. Ενθαρρύνουμε τους χρήστες να εξετάζουν αυτήν την πολιτική
		περιοδικά για να παραμένουν ενημερωμένοι σχετικά με τον τρόπο με τον
		οποίο αντιμετωπίζονται οι πληροφορίες τους.</string>
	<string name="terms_of_service">Όροι χρήσης</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Συμφωνώ για να συνεχίσω</string>
	<string name="agree_to_terms">Συμφωνώ</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">Για να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή, πρέπει
		να διαβάσετε και να αποδεχτείτε τους Όρους Παροχής Υπηρεσιών μας.
		Χρησιμοποιήστε το κουμπί παρακάτω για να τους διαβάσετε.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">Σχετικά με την εφαρμογή</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Χρήση της εφαρμογής</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Πνευματική Ιδιοκτησία</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Αποποίηση εγγυήσεων</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Περιορισμός Ευθύνης</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Καταγγελία</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Εφαρμοστέο Δίκαιο</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Αλλαγές σε αυτούς τους Όρους</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Αυτή η εφαρμογή είναι ένα εργαλείο παρακολούθησης
		προσωπικών εξόδων. Λειτουργεί πλήρως εκτός σύνδεσης και έχει
		σχεδιαστεί για χρήστες όλων των ηλικιών. Η εφαρμογή δεν απαιτεί
		εγγραφή, δεν εμφανίζει διαφημίσεις και δεν συλλέγει ή μεταδίδει
		οποιαδήποτε προσωπικά δεδομένα.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">Συμφωνείτε να χρησιμοποιείτε την Εφαρμογή μόνο για
		νόμιμους σκοπούς και με τρόπο που δεν παραβιάζει τα δικαιώματα άλλων ή
		δεν περιορίζει τη χρήση της Εφαρμογής από αυτούς. Δεν πρέπει να
		προσπαθήσετε να κάνετε ανακατασκευή, αποσυμπίληση ή τροποποίηση της
		Εφαρμογής.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">Η εφαρμογή παρέχεται “ως έχει” χωρίς καμία εγγύηση
		οποιουδήποτε είδους, είτε ρητή είτε σιωπηρή, συμπεριλαμβανομένων αλλά
		όχι περιοριστικά των εγγυήσεων εμπορευσιμότητας, καταλληλότητας για
		συγκεκριμένο σκοπό ή μη παραβίασης. Δεν εγγυόμαστε ότι η εφαρμογή θα
		είναι χωρίς σφάλματα ή ότι θα λειτουργεί χωρίς διακοπή.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">Η εφαρμογή δεν συλλέγει, δεν αποθηκεύει και δεν
		κοινοποιεί δεδομένα προσωπικά ή σχετικά με τη χρήση. Όλες οι
		πληροφορίες που εισάγετε παραμένουν αποθηκευμένες τοπικά στη συσκευή
		σας υπό τον έλεγχό σας.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Όλα τα δικαιώματα, ο τίτλος και το συμφέρον στην
		Εφαρμογή, συμπεριλαμβανομένου του σχεδιασμού, των λειτουργιών και του
		κώδικά της, ανήκουν στον κάτοχο των πνευματικών δικαιωμάτων.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">Στο μέγιστο βαθμό που επιτρέπεται από τον νόμο, ο
		ιδιοκτήτης δεν ευθύνεται για οποιαδήποτε ζημία ή απώλεια που προκύπτει
		από τη χρήση της Εφαρμογής σας, συμπεριλαμβανομένης, αλλά χωρίς
		περιορισμό, της απώλειας δεδομένων, κερδών ή επιχειρηματικών
		ευκαιριών.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">Ο ιδιοκτήτης μπορεί να σταματήσει να προσφέρει ή να
		υποστηρίζει την εφαρμογή ανά πάσα στιγμή χωρίς προηγούμενη ειδοποίηση.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Οι παρόντες Όροι διέπονται από τους νόμους της
		χώρας διαμονής σας, ανεξαρτήτως των αρχών σύγκρουσης νόμων. Όπου
		ισχύει, θα εφαρμόζονται επίσης οι υποχρεωτικοί νόμοι προστασίας
		καταναλωτή της χώρας σας.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Αυτοί οι Όροι ενδέχεται να ενημερώνονται κατά
		διαστήματα. Η συνεχής χρήση της Εφαρμογής μετά από αλλαγές σημαίνει
		ότι αποδέχεστε τους ενημερωμένους Όρους.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">Εάν έχετε οποιαδήποτε απορία σχετικά με αυτούς τους
		Όρους, χρειάζεστε διευκρίνιση ή θέλετε να αναφέρετε ένα πρόβλημα με
		την Εφαρμογή, μπορείτε να επικοινωνήσετε με τον ιδιοκτήτη στα παρακάτω
		στοιχεία επικοινωνίας.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">Η «Ημερομηνία Έναρξης Ισχύος» είναι η ημερομηνία
		από την οποία ισχύουν οι παρόντες Όροι. Οποιαδήποτε μελλοντική
		ενημέρωση θα περιλαμβάνει αναθεωρημένη ημερομηνία έναρξης ισχύος για
		να υποδεικνύει πότε τίθενται σε ισχύ οι αλλαγές.</string>
</resources>
