<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Rijistarkudade</string>
	<string name="menu_label">Menu</string>
	<string name="clear_action_label">Share</string>
	<string name="delete_action_label">Goge</string>
	<string name="save_action_label">Ajiye</string>
	<string name="cancel_action_label">Soke</string>
	<string name="choose_action_label">Zaɓi</string>
	<string name="show_action_label">nuna</string>
	<string name="add_action_label">ƙara</string>
	<string name="title_label">Take</string>
	<string name="expenses_title">Kudade</string>
	<string name="settings">Saituna</string>
	<string name="save_error_message">Ba za a iya adanawa ba saboda shigarwar da ba ta da
		inganci.</string>
	<string name="go_back_button_description">Komawa</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Kuskure</string>
	<string name="new_expense">Sabon Kudin</string>
	<string name="new_category">Sabon rukuni</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Nuna rukunonin da babu komai</string>
	<string name="navigate_action_label">kewaya</string>
	<string name="confirm_action_label">To</string>
	<string name="show_categories_action_label">Nuna rukuni</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">nuna kudade masu samuwa</string>
	<string name="date_filter_title">Kwana</string>
	<string name="filters_title">Matattara</string>
	<string name="currency_label">Kudi</string>
	<string name="amount_label">Adadin</string>
	<string name="category_label">Rukuni</string>
	<string name="invalid_format_error">Tsarin da bai dace ba</string>
	<string name="no_expenses_title">Babu kashe kuɗi</string>
	<string name="expenses_categories_title">Rabe-raben kashe kuɗi</string>
	<string name="total_amount_title">Jimillar adadi</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Nuna kudaden fita</string>
	<string name="delete_dialog_title">A goge har abada?</string>
	<string name="date_filter_this_month">Wannan wata</string>
	<string name="date_filter_custom">Ranar al’ada</string>
	<string name="date_filter_this_year">Wannan shekara</string>
	<string name="date_filter_any">Kowace rana</string>
	<string name="settings_updated_message">An sabunta saituna</string>
	<string name="expense_created_message">An ƙirƙiri kuɗi</string>
	<string name="category_created_message">An ƙirƙiri rukuni</string>
	<string name="delete_expense_text">Za a goge kuɗin gaba ɗaya har abada.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">Goge rukunin zai kuma cire dukkan kuɗaɗen da ke da
		alaƙa da shi.</string>
	<string name="currency_code_item_label">lambar kudin: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Yawan haruffa: %d. Iyakokin haruffa: %d</string>
	<string name="privacy_policy">Manufar Sirri</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">Bayananka suna tare da kai</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">Muna girmama sirrinka. Wannan manhaja tana aiki
		gaba ɗaya ba tare da intanet ba kuma ba ta tattara ko raba kowanne
		bayanai ba. Wannan manufar tana aiki ga duk masu amfani a duniya, ciki
		har da yara na kowane zamani. Ba mu tattara, adanawa, watsawa ko raba
		kowanne bayanan sirri ko ba na sirri ba. Manhajar tana aiki gaba ɗaya
		ba tare da intanet ba. Duk fasalolin ana iya amfani da su ba tare da
		haɗin intanet ba, kuma ba a taɓa samun damar kowanne bayanai ko aika
		su ko ina ba.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Adana Bayanai Na Cikin Ƙasa Kadai</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Duk bayanan da kuka shigar a cikin manhajar ana
		adana su ne kawai a kan na’urarku. Ba a taɓa ɗorawa ko yin ajiyar su a
		kan sabar waje ba, kuma ba a raba su da kowa ba. Ba mu da damar samun
		wannan bayani kuma ba za mu iya samu ba.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Babu Ayyukan Bangare Na Uku</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">Manhajar ba ta amfani da SDK na ɓangare na uku,
		kayan aikin nazari, hanyoyin talla, ko kowace irin sabis ɗin waje da
		ke tattara bayanai. Babu wani, ciki har da mu, da ke da damar amfani
		da bayanan ko aikace-aikacen ku.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Sarrafa Bayanai da Goge su</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">Kana da cikakken iko akan bayanan da ka shigar.
		Kana iya gogewa bayananka a kowane lokaci ta hanyar goge manhajar ko
		share ajiyarta. Tun da babu wani abu da ake adanawa a wajen, babu
		bukatar karin matakai.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Sirrin Yara</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">Manhajar tana da aminci ga dukan masu amfani, ciki
		har da yara ƙasa da shekara 13. Ba a tattara wani bayanin sirri ba,
		wanda ke sa ta dace da dokokin kariyar sirrin yara na duniya kamar
		COPPA da GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">Haƙƙoƙinka</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Tun da babu wani bayanai da ake tattarawa, babu
		abin da zaka iya samu, sabunta ko share ta hanyar mu. Duk bayanan naka
		ne kuma suna kasancewa kawai a kan na’urarka.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Bayanin Tuntuɓa</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Sauye-sauye ga wannan manufar</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Ranar fara aiki</string>
	<string name="policies">Dokoki</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Idan kana da wasu tambayoyi ko damuwa game da
		wannan Dokar Sirri, za ka iya tuntuɓar mu ta imel.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">Idan aikin app ɗin ya canza ta wata hanya da ke
		shafar sirrinka, Za a sabunta wannan Dokar Sirri yadda ya kamata. Muna
		ƙarfafa masu amfani da su duba dokar lokaci zuwa lokaci.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">Ranar fara aiki tana nufin ranar da wannan Dokar
		Sirri ta ƙarshe aka sabunta ko ta fara aiki. Duk wani canji da aka yi
		dangane da yadda manhaja ke sarrafa bayananka za a nuna shi a sabon
		sigar wannan doka. Muna ƙarfafa masu amfani da su duba wannan doka
		lokaci-lokaci domin su kasance da masaniya kan yadda ake amfani da
		bayanansu.</string>
	<string name="terms_of_service">Sharuɗɗan Sabis</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Yarda don ci gaba</string>
	<string name="agree_to_terms">Na yarda</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">Don amfani da wannan manhaja, dole ne ku karanta ku
		amince da Ka’idojin Sabis ɗinmu. Yi amfani da maɓallin da ke ƙasa don
		karanta su.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">Game da App ɗin</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Amfani da Manhaja</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Dukiyar Fasaha</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Kin amincewar garanti</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Iyakar Alhakin</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Ƙarewa</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Dokar Mulki</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Sauye-sauye ga Wadannan Sharuɗɗa</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Wannan manhaja kayan aiki ne na bibiyar kashe kuɗin
		mutum. Yana aiki gaba ɗaya ba tare da haɗin intanet ba kuma an tsara
		shi don masu amfani na kowane zamani. Manhajar ba ta buƙatar rajista,
		ba ta nuna talla, kuma ba ta tattara ko watsa kowace bayani na sirri
		ba.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">Ka yarda ka yi amfani da Manhaja ne kawai don
		dalilai na doka kuma ta hanya da ba ta take haƙƙin wasu ba ko takaita
		amfani da su da Manhajar. Bai kamata ka yi ƙoƙarin yin reverse
		engineering, decompile, ko gyara Manhajar ba.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">Ana samar da Manhajar “kamar yadda take” ba tare da
		wani irin garanti ba, ko a bayyana ko a ɓoye, ciki har da amma ba’a
		iyakance da garanti na sayarwa, dacewa da wani takamaiman manufa, ko
		rashin take hakkin wasu. Ba mu bayar da garanti cewa Manhajar za ta
		kasance ba tare da kura-kurai ba ko kuma za ta yi aiki ba tare da
		katsewa ba.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">Manhajar ba ta tattara, adanawa ko rarraba kowace
		irin bayanan sirri ko amfani ba. Duk bayanan da ka shigar za su zauna
		ajiye a cikin na’urar ka, karkashin ikon ka.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Dukkan haƙƙoƙi, taken, da sha’awa a cikin da kuma
		zuwa ga Manhajar, gami da ƙirarsa, siffofinsa, da lambar sa, mallakar
		mai hakkin mallaka ne.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">A mafi girman iyaka da doka ta yarda, mai mallakar
		baya da alhakin kowace irin illa ko hasara da ta samo asali daga
		amfani da App ɗin, ciki har amma ba’a takaita da rasa bayanai, riba,
		ko damar kasuwanci ba.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">Mai shi na iya daina bayarwa ko goyon bayan
		manhajar a kowane lokaci ba tare da sanarwa ba.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Wadannan Sharuɗɗan za su kasance ƙarƙashin dokokin
		ƙasar da kake zama, ba tare da la’akari da ka’idojin rikicin doka ba.
		Idan ya dace, dokokin kariyar mabukaci na dole na ƙasarka za su kuma
		yi aiki.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Wadannan Sharuɗɗa na iya canzawa lokaci zuwa
		lokaci. Ci gaba da amfani da Manhajar bayan an yi canje-canje yana
		nufin ka amince da sabbin Sharuɗɗan.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">Idan kana da wata tambaya game da waɗannan
		Ka’idoji, kana buƙatar ƙarin bayani, ko kana son bayar da rahoton wata
		matsala tare da App ɗin, zaka iya tuntuɓar mai shi ta bayanan tuntuɓar
		da ke ƙasa.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">“Ranar Fara Aiki” ita ce ranar da waɗannan
		Sharuɗɗan suka fara aiki. Duk wani sabuntawa a nan gaba zai haɗa da
		ranar fara aiki da aka sake dubawa don nuna lokacin da canje-canjen za
		su fara aiki.</string>
</resources>
