<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Uitgavenlogboek</string>
	<string name="menu_label">Menu</string>
	<string name="clear_action_label">Wissen</string>
	<string name="delete_action_label">Verwijderen</string>
	<string name="save_action_label">Opslaan</string>
	<string name="cancel_action_label">Annuleren</string>
	<string name="choose_action_label">Kies</string>
	<string name="show_action_label">tonen</string>
	<string name="add_action_label">toevoegen</string>
	<string name="title_label">Titel</string>
	<string name="expenses_title">Uitgaven</string>
	<string name="settings">Instellingen</string>
	<string name="save_error_message">Kan niet opslaan vanwege ongeldige invoer.</string>
	<string name="go_back_button_description">Ga terug</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Fout</string>
	<string name="new_expense">Nieuwe Uitgave</string>
	<string name="new_category">Nieuwe categorie</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Toon lege categorieën</string>
	<string name="navigate_action_label">navigeer</string>
	<string name="confirm_action_label">OK</string>
	<string name="show_categories_action_label">Categorieën tonen</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">toon beschikbare valuta’s</string>
	<string name="date_filter_title">Datum</string>
	<string name="filters_title">Filters</string>
	<string name="currency_label">Valuta</string>
	<string name="amount_label">Bedrag</string>
	<string name="category_label">Categorie</string>
	<string name="invalid_format_error">Ongeldig formaat</string>
	<string name="no_expenses_title">Geen uitgaven</string>
	<string name="expenses_categories_title">Uitgavencategorieën</string>
	<string name="total_amount_title">Totaalbedrag</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Toon uitgaven</string>
	<string name="delete_dialog_title">Permanent verwijderen?</string>
	<string name="date_filter_this_month">Deze maand</string>
	<string name="date_filter_custom">Aangepaste datum</string>
	<string name="date_filter_this_year">Dit jaar</string>
	<string name="date_filter_any">Elke datum</string>
	<string name="settings_updated_message">Instellingen bijgewerkt</string>
	<string name="expense_created_message">Uitgave aangemaakt</string>
	<string name="category_created_message">Categorie aangemaakt</string>
	<string name="delete_expense_text">De uitgave wordt permanent verwijderd.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">Het verwijderen van de categorie zal ook alle
		bijbehorende uitgaven verwijderen.</string>
	<string name="currency_code_item_label">valutacode: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Aantal tekens: %1$d. Tekenlimiet:%2$d</string>
	<string name="privacy_policy">Privacybeleid</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">Jouw gegevens blijven bij jou</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">We respecteren je privacy. Deze app functioneert
		volledig offline en verzamelt of deelt geen gegevens. Dit beleid is
		van toepassing op alle gebruikers wereldwijd, inclusief kinderen van
		alle leeftijden. We verzamelen, bewaren, verzenden of delen geen
		persoonlijke of niet-persoonlijke informatie. De app werkt volledig
		offline. Alle functies kunnen worden gebruikt zonder
		internetverbinding en er wordt nooit ergens data benaderd of
		verzonden.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Alleen Lokale Gegevensopslag</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Alle informatie die u invoert in de app wordt
		alleen opgeslagen op uw eigen apparaat. Het wordt nooit geüpload,
		geback-upt naar externe servers of gedeeld met anderen. Wij hebben
		geen toegang tot deze informatie en kunnen deze ook niet verkrijgen.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Geen Derde Partijdiensten</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">De app maakt geen gebruik van SDK’s van derden,
		analysetools, advertentienetwerken of externe diensten die gegevens
		verzamelen. Niemand anders, inclusief ons, heeft toegang tot jouw
		appgebruik of data.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Gegevensbeheer en Verwijdering</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">Je hebt volledige controle over de informatie die
		je invoert. Je kunt je gegevens op elk moment verwijderen door de app
		te verwijderen of de opslag ervan te wissen. Omdat er niets extern
		wordt opgeslagen, zijn er geen extra stappen nodig.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Privacy van Kinderen</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">De app is veilig voor alle gebruikers, inclusief
		kinderen jonger dan 13 jaar. Er worden geen persoonlijke gegevens
		verzameld, waardoor de app voldoet aan wereldwijde kinderprivacywetten
		zoals COPPA en GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">Uw Rechten</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Omdat er geen gegevens worden verzameld, is er
		niets dat u via ons kunt openen, bijwerken of verwijderen. Alle
		gegevens zijn van u en blijven uitsluitend op uw apparaat.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Contactgegevens</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Wijzigingen in dit beleid</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Ingangsdatum</string>
	<string name="policies">Beleid</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Als u vragen of opmerkingen heeft over dit
		privacybeleid, kunt u contact met ons opnemen via e-mail.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">Als de functionaliteit van de app verandert op een
		manier die invloed heeft op je privacy, wordt dit privacybeleid
		dienovereenkomstig bijgewerkt. We moedigen gebruikers aan om het
		beleid van tijd tot tijd te bekijken.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">De ingangsdatum verwijst naar de dag waarop dit
		privacybeleid voor het laatst is bijgewerkt of van kracht is geworden.
		Eventuele wijzigingen in de manier waarop de app met uw gegevens
		omgaat, worden weerspiegeld in een bijgewerkte versie van dit beleid.
		We moedigen gebruikers aan dit beleid regelmatig te bekijken om op de
		hoogte te blijven van hoe hun informatie wordt behandeld.</string>
	<string name="terms_of_service">Servicevoorwaarden</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Akkoord om door te gaan</string>
	<string name="agree_to_terms">Ik ga akkoord</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">Om deze app te gebruiken, moet je onze
		Servicevoorwaarden lezen en accepteren. Gebruik de knop hieronder om
		ze te lezen.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">Over de App</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Gebruik van de app</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Intellectueel Eigendom</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Afwijzing van garanties</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Beperking van Aansprakelijkheid</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Beëindiging</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Toepasselijk recht</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Wijzigingen in deze Voorwaarden</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Deze applicatie is een hulpmiddel voor het
		bijhouden van persoonlijke uitgaven. Het werkt volledig offline en is
		ontworpen voor gebruikers van alle leeftijden. De app vereist geen
		registratie, toont geen advertenties en verzamelt of verzendt geen
		persoonlijke informatie.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">U stemt ermee in de App alleen voor legale
		doeleinden te gebruiken en op een manier die geen inbreuk maakt op de
		rechten van anderen of hun gebruik van de App beperkt. U mag niet
		proberen de App te reverse-engineeren, decompileren of te wijzigen.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">De app wordt “zoals deze is” geleverd zonder enige
		vorm van garanties, expliciet of impliciet, inclusief maar niet
		beperkt tot garanties van verkoopbaarheid, geschiktheid voor een
		bepaald doel of geen inbreuk. Wij geven geen garantie dat de app vrij
		van fouten zal zijn of ononderbroken zal functioneren.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">De app verzamelt, slaat of deelt geen persoonlijke
		gegevens of gebruiksgegevens. Alle informatie die u invoert, blijft
		lokaal op uw apparaat opgeslagen onder uw controle.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Alle rechten, titel en belang in en tot de app,
		inclusief het ontwerp, de functies en de code, zijn eigendom van de
		auteursrechthebbende.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">Voor zover toegestaan door de wet, is de eigenaar
		niet aansprakelijk voor enige schade of verlies voortvloeiend uit uw
		gebruik van de App, inclusief maar niet beperkt tot verlies van
		gegevens, winst of zakelijke kansen.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">De eigenaar kan op elk moment stoppen met het
		aanbieden of ondersteunen van de app zonder voorafgaande kennisgeving.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Deze Voorwaarden worden beheerst door de wetten van
		uw woonland, ongeacht de beginselen inzake conflictenrecht. Waar van
		toepassing, zijn ook de dwingende consumentenbeschermingswetten van uw
		land van toepassing.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Deze Voorwaarden kunnen van tijd tot tijd worden
		bijgewerkt. Voortgezet gebruik van de App nadat wijzigingen zijn
		aangebracht, betekent dat u de bijgewerkte Voorwaarden accepteert.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">Als u vragen heeft over deze Voorwaarden,
		verduidelijking nodig heeft of een probleem met de App wilt melden,
		kunt u de eigenaar bereiken via de onderstaande contactgegevens.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">De “Ingangsdatum” is de datum vanaf wanneer deze
		Voorwaarden van toepassing zijn. Toekomstige updates zullen een
		herziene ingangsdatum bevatten om aan te geven wanneer de wijzigingen
		van kracht worden.</string>
</resources>
