<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">កំណត់ហេតុនិយោជន៍</string>
	<string name="menu_label">ម៉ឺនុយ</string>
	<string name="clear_action_label">សម្អាត</string>
	<string name="delete_action_label">លុប</string>
	<string name="save_action_label">រក្សាទុក</string>
	<string name="cancel_action_label">បោះបង់</string>
	<string name="choose_action_label">ជ្រើសរើស</string>
	<string name="show_action_label">បង្ហាញ</string>
	<string name="add_action_label">បន្ថែម</string>
	<string name="title_label">ចំណងជើង</string>
	<string name="expenses_title">ចំណាយ</string>
	<string name="settings">ការកំណត់</string>
	<string name="save_error_message">មិនអាចរក្សាទុកបានដោយសារតែការបញ្ចូលមិនត្រឹមត្រូវ។</string>
	<string name="go_back_button_description">ត្រលប់ក្រោយ</string>
	<string name="required_text_field_error_label">កំហុស</string>
	<string name="new_expense">ចំណាយថ្មី</string>
	<string name="new_category">ប្រភេទថ្មី</string>
	<string name="show_empty_categories_label">បង្ហាញប្រភេទទទេ</string>
	<string name="navigate_action_label">ធ្វើវិធី</string>
	<string name="confirm_action_label">យល់ព្រម</string>
	<string name="show_categories_action_label">បង្ហាញប្រភេទ</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">បង្ហាញរូបិយប័ណ្ណដែលអាចប្រើបាន</string>
	<string name="date_filter_title">កាលបរិច្ឆេទ</string>
	<string name="filters_title">តម្រង</string>
	<string name="currency_label">រូបិយវត្ថុ</string>
	<string name="amount_label">ចំនួនទឹកប្រាក់</string>
	<string name="category_label">ប្រភេទ</string>
	<string name="invalid_format_error">ទ្រង់ទ្រាយមិនត្រឹមត្រូវ</string>
	<string name="no_expenses_title">គ្មានចំណាយ</string>
	<string name="expenses_categories_title">ប្រភេទចំណាយ</string>
	<string name="total_amount_title">ចំនួនសរុប</string>
	<string name="show_expenses_action_label">បង្ហាញការចំណាយ</string>
	<string name="delete_dialog_title">លុបអចិន្ត្រៃយ៍មែនទេ?</string>
	<string name="date_filter_this_month">ខែនេះ</string>
	<string name="date_filter_custom">កាលបរិច្ឆេទផ្ទាល់ខ្លួន</string>
	<string name="date_filter_this_year">ឆ្នាំនេះ</string>
	<string name="date_filter_any">កាលបរិច្ឆេទណាមួយ</string>
	<string name="settings_updated_message">ការកំណត់បានធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព</string>
	<string name="expense_created_message">ចំណាយត្រូវបានបង្កើត</string>
	<string name="category_created_message">បង្កើតប្រភេទរួចរាល់</string>
	<string name="delete_expense_text">ចំណាយនឹងត្រូវលុបចោលជាអចិន្រ្ដៃយ៍។</string>
	<string name="delete_expense_category_text">ការលុបប្រភេទនឹងលុបចោលការចំណាយទាំងអស់ដែលជាប់ពាក់ព័ន្ធនឹងវាផងដែរ។</string>
	<string name="currency_code_item_label">កូដរូបិយប័ណ្ណ: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">ចំនួនអក្សរ៖ %1$d។ កំណត់អក្សរ៖%2$d</string>
	<string name="privacy_policy">នយោបាយភាពឯកជន</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">ទិន្នន័យរបស់អ្នកនៅជាមួយអ្នក</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">យើងគោរពភាពឯកជនរបស់អ្នក។
		កម្មវិធីនេះដំណើរការបានពេញលេញក្រៅបណ្តាញ ហើយមិនប្រមូល
		ឬចែករំលែកទិន្នន័យណាមួយទេ។
		គោលនយោបាយនេះមានសុពលភាពសម្រាប់អ្នកប្រើទាំងអស់ជាសកលលោក
		រួមទាំងកុមារគ្រប់អាយុ។ យើងមិនប្រមូល ស្តុក ផ្ញើ
		ឬចែករំលែកព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួន ឬព័ត៌មានមិនផ្ទាល់ខ្លួនទេ។
		កម្មវិធីដំណើរការបានពេញលេញក្រៅបណ្តាញ។
		មុខងារទាំងអស់អាចប្រើបានដោយគ្មានការតភ្ជាប់អ៊ីនធឺណិត
		ហើយទិន្នន័យមិនដែលត្រូវបានចូលដំណើរការឬផ្ញើទៅកន្លែងណាមួយទេ។</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">ការផ្ទុកទិន្នន័យតែជាស្ថានីយ</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">ព័ត៌មានទាំងអស់ដែលអ្នកបញ្ចូលទៅក្នុងកម្មវិធី
		ត្រូវបានរក្សាទុកតែប៉ុណ្ណោះនៅលើឧបករណ៍ផ្ទាល់ខ្លួនរបស់អ្នក។
		ព័ត៌មានទាំងនេះមិនដែលត្រូវបានផ្ទុកឡើង ទុកជាចំារៀងទៅម៉ាស៊ីនមេខាងក្រៅ
		ឬចែករំលែកជាមួយនរណាម្នាក់ឡើយ។
		យើងមិនមានសិទ្ធិឬសមត្ថភាពក្នុងការចូលទៅកាន់ព័ត៌មានទាំងនេះទេ។</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">មិនមានសេវាកម្មភាគីទីបី</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">កម្មវិធីនេះមិនប្រើ SDK ពីភាគីទីបី ឧបករណ៍វិភាគ
		បណ្ដាញ광្សា ឬសេវាកម្មខាងក្រៅណាមួយដែលប្រមូលទិន្នន័យទេ។ គ្មាននរណាផ្សេងទៀត
		រួមទាំងយើង គឺអាចចូលដំណើរការប្រើប្រាស់កម្មវិធីឬទិន្នន័យរបស់អ្នកបានទេ។</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">ការត្រួតពិនិត្យ និងលុបទិន្នន័យ</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">អ្នកមានការត្រួតពិនិត្យពេញលេញលើព័ត៌មានដែលអ្នកបញ្ចូល។
		អ្នកអាចលុបទិន្នន័យរបស់អ្នកបានគ្រប់ពេលដោយការលុបកម្មកម្មវិធីឬសម្អាតទំហំផ្ទុករបស់វា។
		ពីព្រោះគ្មានអ្វីត្រូវបានរក្សាទុកខាងក្រៅទេ
		ដូច្នេះមិនចាំបាច់មានជំហានបន្ថែមទៀតទេ។</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">ភាពឯកជនរបស់កុមារ</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">កម្មវិធីនេះមានសុវត្ថិភាពសម្រាប់អ្នកប្រើប្រាស់ទាំងអស់
		រួមទាំងកុមារដែលមានអាយុក្រោម 13 ឆ្នាំផងដែរ។
		គ្មានទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួនណាត្រូវបានប្រមូលឡើយ
		ដែលធ្វើឲ្យវាពិភាក្សារួមនឹងច្បាប់ភាពឯកជនរបស់កុមារជាសកលដូចជា COPPA និង
		GDPR-K ។</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">សិទ្ធិរបស់អ្នក</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">ពីព្រោះគ្មានទិន្នន័យណាត្រូវបានប្រមូលទេ
		អ្នកមិនអាចចូលប្រើ បច្ចុប្បន្នភាព ឬលុបទិន្នន័យតាមរយៈពួកយើងបានទេ។
		ទិន្នន័យទាំងអស់ជារបស់អ្នក ហើយនៅតែមាននៅលើឧបករណ៍របស់អ្នកតែប៉ុណ្ណោះ។</string>
	<string name="policy_contact_information_title">ព័ត៌មានទំនាក់ទំនង</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">ការផ្លាស់ប្តូរនៅក្នុងគោលការណ៍នេះ</string>
	<string name="policy_effective_date_title">កាលបរិច្ឆេទ有ប្រសិទ្ធិភាព</string>
	<string name="policies">គោលនយោបាយ</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">ប្រសិនបើអ្នកមានសំណួរ
		ឬកង្វល់ណាមួយទាក់ទងនឹងគោលនយោបាយឯកជនភាពនេះ អ្នកអាចទាក់ទងយើងតាមអ៊ីមែលបាន។</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">ប្រសិនបើមុខងាររបស់កម្មវិធីផ្លាស់ប្ដូរដោយវិធីណាមួយដែលប៉ះពាល់ដល់ភាពឯកជនរបស់អ្នក
		គោលនយោបាយឯកជនភាពនេះនឹងត្រូវបានធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពអនុលោម។
		យើងអំពាវនាវឱ្យអ្នកប្រើពិនិត្យមើលគោលនយោបាយជាបណ្ដើរៗ។</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">កាលបរិច្ឆេទមានប្រសិទ្ធិភាព
		គឺសំដៅទៅលើថ្ងៃដែលគោលនយោបាយឯកជនភាពនេះត្រូវបានធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពចុងក្រោយឬចូលជាធរមាន។
		ការផ្លាស់ប្តូរណាមួយអំពីរបៀបដែលកម្មវិធីដំណើរការទិន្នន័យរបស់អ្នក
		នឹងត្រូវបង្ហាញក្នុងកំណែថ្មីនៃគោលនយោបាយនេះ។
		យើងអំពាវនាវឱ្យអ្នកប្រើពិនិត្យមើលគោលនយោបាយនេះជាប្រចាំ
		ដើម្បីដឹងពីរបៀបដែលព័ត៌មានរបស់ពួកគេត្រូវបានគ្រប់គ្រង។</string>
	<string name="terms_of_service">លក្ខខណ្ឌសេវាកម្ម</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">យល់ព្រមដើម្បីបន្ត</string>
	<string name="agree_to_terms">ខ្ញុំយល់ព្រម</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">ដើម្បីប្រើកម្មវិធីនេះ អ្នកត្រូវអាន និងទទួលយក
		លក្ខខណ្ឌសេវាកម្មរបស់យើង។ សូមប្រើប៊ូតុងខាងក្រោមដើម្បីអាន។</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">អំពីកម្មវិធី</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">ការប្រើប្រាស់កម្មវិធី</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">ទ្រព្យសម្បត្តិបញ្ញា</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">ការបដិសេធការធានា</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">ការកំណត់កម្រិតទំនួលខុសត្រូវ</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">បញ្ចប់</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">ច្បាប់គ្រប់គ្រង</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">ការផ្លាស់ប្តូរទៅលើលក្ខខណ្ឌទាំងនេះ</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">កម្មវិធីនេះគឺជាឧបករណ៍តាមដានការចំណាយផ្ទាល់ខ្លួន។
		វាដំណើរការតែតាមអ៊ិនធឺណិត និងត្រូវបានរចនាឡើងសម្រាប់អ្នកប្រើគ្រប់អាយុ។
		កម្មវិធីនេះមិនទាមទារការចុះឈ្មោះ មិនបង្ហាញពាណិជ្ជកម្ម
		ហើយមិនប្រមូលឬបញ្ជូនព័ត៌មានផ្ទាល់ខ្លួនណាមួយទេ។</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">អ្នកយល់ព្រមប្រើកម្មវិធីតែសម្រាប់គោលបំណងត្រឹមត្រូវតែប៉ុណ្ណោះ
		ហើយដោយវិធីដែលមិនរំលោភសិទ្ធិរបស់អ្នកដទៃ
		ឬកម្រិតការប្រើប្រាស់កម្មវិធីរបស់ពួកគេ។
		អ្នកមិនត្រូវព្យាយាមធ្វើវិស្វកម្មបញ្ច្រាស ដេកមពីល ឬកែប្រែកម្មវិធីឡើយ។</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">កម្មវិធីត្រូវបានផ្តល់ជូន “ដូចដែលមាន”
		ដោយគ្មានការធានាណាមួយ ទាំងការធានាដែលបានបញ្ជាក់ឬបញ្ជាក់ដោយនិយមន័យ
		រួមទាំងការធានាអំពីភាពអាចលក់បាន សមស្របសម្រាប់គោលបំណងជាក់លាក់
		ឬការមិនរំលោភលើសិទ្ធិ។ យើងមិនធានាថាកម្មវិធីនឹងគ្មានកំហុស
		ឬនឹងដំណើរការដោយគ្មានការរំខានឡើយ។</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">កម្មវិធីនេះមិនប្រមូល ស្តុក
		ឬចែករំលែកទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន ឬការប្រើប្រាស់ណាមួយទេទេ។
		ព័ត៌មានទាំងអស់ដែលអ្នកបញ្ចូល នឹងត្រូវរក្សាទុកនៅក្នុងឧបករណ៍របស់អ្នកឯង
		ដោយស្ថិតនៅក្រោមការគ្រប់គ្រងរបស់អ្នក។</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">សិទ្ធិទាំងអស់ បញ្ចីឈ្មោះ
		និងចំណាប់អារម្មណ៍ទាំងអស់នៅក្នុង និងចំពោះកម្មវិធី រួមទាំងការរចនា
		លក្ខណៈពិសេស និងកូដរបស់វា គឺជាកម្មសិទ្ធិរបស់ម្ចាស់សិទ្ធិរក្សា។</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">តាមសិទ្ធិអតិបរមាដែលច្បាប់អនុញ្ញាត
		ម្ចាស់មិនទទួលខុសត្រូវចំពោះការខូចខាត
		ឬការបាត់បង់ណាមួយដែលកើតឡើងពីការប្រើប្រាស់កម្មវិធីរបស់អ្នកទេ
		រួមទាំងការបាត់បង់ទិន្នន័យ ប្រាក់ចំណេញ ឬឱកាសអាជីវកម្ម
		ប៉ុន្តែមិនកំណត់ត្រឹមតែទាំងនេះទេ។</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">ម្ចាស់អាចបញ្ឈប់ការផ្តល់ឬគាំទ្រកម្មវិធីនៅពេលណាក៏បានដោយគ្មានការជូនដំណឹងជាមុន។</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">លក្ខខណ្ឌទាំងនេះ
		ត្រូវបានគ្រប់គ្រងដោយច្បាប់នៃប្រទេសដែលអ្នករស់នៅ
		ដោយមិនគិតពីគោលការណ៍ទាក់ទងនឹងការប៉ះទង្គិចច្បាប់។ នៅពេលអាចអនុវត្តបាន
		ច្បាប់ការពារអ្នកប្រើប្រាស់ចាំបាច់នៃប្រទេសរបស់អ្នកក៏នឹងអនុវត្តផងដែរ។</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">លក្ខខណ្ឌទាំងនេះអាចត្រូវបានធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពជារៀងរាល់ពេល។
		ការបន្តប្រើកម្មវិធីបន្ទាប់ពីមានការផ្លាស់ប្តូរមានន័យថាអ្នកយល់ព្រមលើលក្ខខណ្ឌដែលបានធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព។</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">ប្រសិនបើអ្នកមានសំណួរអំពីលក្ខខណ្ឌទាំងនេះ
		ត្រូវការពន្យល់បន្ថែម ឬចង់រាយការណ៍បញ្ហាជាមួយកម្មវិធី
		អ្នកអាចទាក់ទងម្ចាស់តាមព័ត៌មានទំនាក់ទំនងខាងក្រោម។</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">“កាលបរិច្ឆេទមានប្រសិទ្ធភាព”
		គឺជាកាលបរិច្ឆេទដែលលក្ខខណ្ឌទាំងនេះមានប្រសិទ្ធភាព។
		ការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពនៅពេលអនាគតនឹងរួមបញ្ចូលកាលបរិច្ឆេទមានប្រសិទ្ធភាពដែលបានកែសម្រួល
		ដើម្បីបង្ហាញពេលដែលការផ្លាស់ប្តូរចូលជាធរមាន។</string>
</resources>
