<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Talaanngastusin</string>
	<string name="menu_label">Menu</string>
	<string name="clear_action_label">Linisin</string>
	<string name="delete_action_label">Tanggalin</string>
	<string name="save_action_label">I-save</string>
	<string name="cancel_action_label">Kanselahin</string>
	<string name="choose_action_label">Pumili</string>
	<string name="show_action_label">ipakita</string>
	<string name="add_action_label">idagdag</string>
	<string name="title_label">Pamagat</string>
	<string name="expenses_title">Mga gastusin</string>
	<string name="settings">Mga Setting</string>
	<string name="save_error_message">Hindi mai-save dahil sa hindi wastong input.</string>
	<string name="go_back_button_description">Bumalik</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Mali</string>
	<string name="new_expense">Bagong Gastos</string>
	<string name="new_category">Bagong kategorya</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Ipakita ang walang laman na mga kategorya</string>
	<string name="navigate_action_label">mag-navigate</string>
	<string name="confirm_action_label">Sige</string>
	<string name="show_categories_action_label">Ipakita ang mga kategorya</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">ipakita ang mga magagamit na pera</string>
	<string name="date_filter_title">Petsa</string>
	<string name="filters_title">Mga filter</string>
	<string name="currency_label">Salapi</string>
	<string name="amount_label">Halaga</string>
	<string name="category_label">Kategorya</string>
	<string name="invalid_format_error">Di-wastong format</string>
	<string name="no_expenses_title">Walang gastos</string>
	<string name="expenses_categories_title">Mga kategorya ng gastusin</string>
	<string name="total_amount_title">Kabuuang halaga</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Ipakita ang mga gastos</string>
	<string name="delete_dialog_title">Permanenteng tanggalin?</string>
	<string name="date_filter_this_month">Ngayong buwan</string>
	<string name="date_filter_custom">Pasadyang petsa</string>
	<string name="date_filter_this_year">Ngayong taon</string>
	<string name="date_filter_any">Anumang petsa</string>
	<string name="settings_updated_message">Na-update ang mga setting</string>
	<string name="expense_created_message">Nalikha ang gastos</string>
	<string name="category_created_message">Nalikha ang kategorya</string>
	<string name="delete_expense_text">Ang gastusin ay permanenteng mabubura.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">Ang pagtanggal ng kategorya ay mag-aalis din ng
		lahat ng gastusin na kabilang dito.</string>
	<string name="currency_code_item_label">code ng pera: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Bilang ng mga karakter: %1$d. Limitasyon sa karakter:%2$d</string>
	<string name="privacy_policy">Patakaran sa Privacy</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">Ang iyong datos ay nananatili sa iyo</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">Nirerespeto namin ang iyong privacy. Ang app na ito
		ay gumagana nang ganap offline at hindi nangongolekta o nagbabahagi ng
		anumang data. Ang patakarang ito ay nalalapat sa lahat ng mga
		gumagamit sa buong mundo, kabilang ang mga bata ng lahat ng edad.
		Hindi kami nangongolekta, nag-iimbak, nagpapadala, o nagbabahagi ng
		anumang personal o hindi personal na impormasyon. Ang app ay ganap na
		gumagana offline. Lahat ng mga tampok ay maaaring magamit nang walang
		koneksyon sa internet, at walang data ang kailanman ina-access o
		ipinapadala kahit saan.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Lokal Lamang na Imbakan ng Data</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Lahat ng impormasyong inilalagay mo sa app ay
		nakaimbak lamang sa sarili mong device. Hindi ito ina-upload,
		sine-save sa external servers, o ibinabahagi kanino man. Wala kaming
		access at hindi rin namin ito maa-access.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Walang Serbisyo ng Iba Pang Partido</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">Hindi gumagamit ang app ng third-party SDKs,
		analytics tools, ad networks, o anumang external na serbisyo na
		nangongolekta ng data. Wala nang iba pa, kabilang kami, ang may access
		sa paggamit o data ng iyong app.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Kontrol at Pag-delete ng Data</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">May ganap kang kontrol sa impormasyong iyong
		inilalagay. Maaari mong tanggalin ang iyong data anumang oras sa
		pamamagitan ng pag-uninstall ng app o paglilinis ng storage nito.
		Dahil walang naka-store sa labas, walang karagdagang hakbang na
		kailangan.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Privacy ng mga Bata</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">Ang app ay ligtas para sa lahat ng gumagamit,
		kabilang ang mga batang wala pang 13 taong gulang. Walang personal na
		impormasyon ang kinokolekta, kaya ito ay sumusunod sa mga
		pandaigdigang batas sa privacy ng bata gaya ng COPPA at GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">Iyong mga Karapatan</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Dahil walang kinokolektang data, wala kang maaaring
		i-access, i-update, o i-delete sa pamamagitan namin. Lahat ng data ay
		iyo at nananatili lamang sa iyong device.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Impormasyon sa Pakikipag-ugnayan</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Mga pagbabago sa patakarang ito</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Petsa ng bisa</string>
	<string name="policies">Mga Patakaran</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Kung mayroon kang anumang mga tanong o alalahanin
		tungkol sa Patakaran sa Privacy na ito, maaari mo kaming kontakin sa
		pamamagitan ng email.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">Kung magbago ang functionality ng app sa paraang
		nakakaapekto sa iyong privacy, ang Patakaran sa Privacy na ito ay
		ia-update nang naaayon. Hinihikayat naming suriin ng mga user ang
		patakaran paminsan-minsan.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">Ang petsa ng pagiging epektibo ay tumutukoy sa araw
		kung kailan huling na-update o naging epektibo ang Patakaran sa
		Privacy na ito. Anumang pagbabago kung paano pinangangasiwaan ng app
		ang iyong data ay makikita sa isang na-update na bersyon ng patakaran
		na ito. Hinihikayat namin ang mga gumagamit na suriin ang patakarang
		ito paminsan-minsan upang manatiling alam kung paano pinangangasiwaan
		ang kanilang impormasyon.</string>
	<string name="terms_of_service">Mga Tuntunin ng Serbisyo</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Sumang-ayon upang magpatuloy</string>
	<string name="agree_to_terms">Sumasang-ayon ako</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">Para magamit ang app na ito, kailangan mong basahin
		at tanggapin ang aming Mga Tuntunin ng Serbisyo. Gamitin ang button sa
		ibaba para basahin ang mga ito.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">Tungkol sa App</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Paggamit ng App</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Intelektuwal na Ari-arian</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Pagtanggi sa mga garantiya</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Limitasyon ng Pananagutan</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Pagtatapos</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Namamayaning Batas</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Mga Pagbabago sa mga Tuntunin na Ito</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Ang application na ito ay isang personal na
		kasangkapan sa pagsubaybay ng gastos. Ito ay gumagana nang buo offline
		at idinisenyo para sa mga gumagamit ng lahat ng edad. Ang app ay hindi
		nangangailangan ng rehistrasyon, hindi nagpapakita ng mga ad, at hindi
		nangongolekta o nagpapadala ng anumang personal na impormasyon.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">Sumasang-ayon ka na gamitin lamang ang App para sa
		mga legal na layunin at sa paraang hindi lumalabag sa karapatan ng iba
		o pumipigil sa kanilang paggamit ng App. Hindi ka dapat magtangkang
		i-reverse engineer, i-decompile, o baguhin ang App.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">Ang App ay ibinibigay “kung ano ito” nang walang
		anumang warranty, hayag man o ipinapahiwatig, kabilang ngunit hindi
		limitado sa warranty ng pagiging maibebenta, pagiging angkop para sa
		isang partikular na layunin, o hindi paglabag. Hindi namin
		ginagarantiya na ang App ay walang error o gagana nang tuloy-tuloy.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">Ang App ay hindi nangongolekta, nag-iimbak, o
		nagbabahagi ng anumang personal o paggamit na datos. Ang lahat ng
		impormasyong iyong ipinasok ay mananatiling naka-imbak nang lokal sa
		iyong device sa ilalim ng iyong kontrol.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Lahat ng karapatan, titulo, at interes sa at para
		sa App, kabilang ang disenyo, mga tampok, at code nito, ay pag-aari ng
		may hawak ng copyright.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">Sa pinakamalawak na pinapahintulutan ng batas, ang
		may-ari ay hindi mananagot sa anumang pinsala o pagkawala na dulot ng
		iyong paggamit ng App, kabilang ngunit hindi limitado sa pagkawala ng
		datos, kita, o mga pagkakataong pangnegosyo.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">Maaaring ihinto ng may-ari ang pag-aalok o
		pagsuporta sa App anumang oras nang walang paunang abiso.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Ang mga Tuntuning ito ay pamamahalaan ng mga batas
		ng iyong bansang tinitirhan, nang walang pagsasaalang-alang sa mga
		prinsipyong may kaugnayan sa salungatan ng batas. Kung naaangkop,
		ipatutupad din ang mga sapilitang batas sa proteksyon ng mamimili ng
		iyong bansa.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Maaaring i-update ang mga Tuntunin paminsan-minsan.
		Ang patuloy na paggamit ng App pagkatapos ng mga pagbabago ay
		nangangahulugang tinatanggap mo ang na-update na mga Tuntunin.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">Kung mayroon kang anumang mga tanong tungkol sa mga
		Tuntunin na ito, kailangan ng paglilinaw, o nais mag-ulat ng isyu sa
		App, maaari mong kontakin ang may-ari sa mga detalye ng
		pakikipag-ugnayan sa ibaba.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">Ang “Petsa ng Pagkakabisa” ay ang petsa kung kailan
		nagsisimulang ipatupad ang mga Tuntuning ito. Anumang susunod na mga
		update ay magsasama ng binagong petsa ng pagkakabisa upang ipakita
		kung kailan magkakabisa ang mga pagbabago.</string>
</resources>
