<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Logcostais</string>
	<string name="menu_label">Roghchlár</string>
	<string name="clear_action_label">Glan</string>
	<string name="delete_action_label">Scrios</string>
	<string name="save_action_label">Sábháil</string>
	<string name="cancel_action_label">Cealaigh</string>
	<string name="choose_action_label">Roghnaigh</string>
	<string name="show_action_label">taispeáin</string>
	<string name="add_action_label">cuir leis</string>
	<string name="title_label">Teideal</string>
	<string name="expenses_title">Caiteachais</string>
	<string name="settings">Socruithe</string>
	<string name="save_error_message">Ní féidir sábháil mar gheall ar ionchur
		neamhbhailí.</string>
	<string name="go_back_button_description">Téigh ar ais</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Earráid</string>
	<string name="new_expense">Costas Nua</string>
	<string name="new_category">Catagóir nua</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Taispeáin catagóirí folmha</string>
	<string name="navigate_action_label">nascleanúint</string>
	<string name="confirm_action_label">Ceart go leor</string>
	<string name="show_categories_action_label">Taispeáin catagóirí</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">taispeáin na hairgeadraí atá ar fáil</string>
	<string name="date_filter_title">Dáta</string>
	<string name="filters_title">Scagairí</string>
	<string name="currency_label">Airgeadra</string>
	<string name="amount_label">Méid</string>
	<string name="category_label">Catagóir</string>
	<string name="invalid_format_error">Formáid neamhbhailí</string>
	<string name="no_expenses_title">Níl aon chaiteachas</string>
	<string name="expenses_categories_title">Catagóirí caiteachais</string>
	<string name="total_amount_title">Méid iomlán</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Taispeáin caiteachais</string>
	<string name="delete_dialog_title">Scrios go buan?</string>
	<string name="date_filter_this_month">An mhí seo</string>
	<string name="date_filter_custom">Dáta saincheaptha</string>
	<string name="date_filter_this_year">I mbliana</string>
	<string name="date_filter_any">Aon dáta</string>
	<string name="settings_updated_message">Socruithe nuashonraithe</string>
	<string name="expense_created_message">Costas cruthaithe</string>
	<string name="category_created_message">Cruthaíodh an chatagóir</string>
	<string name="delete_expense_text">Scriosfar an costas go buan.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">Má scriostar an chatagóir, scriosfar freisin gach
		costas a bhaineann léi.</string>
	<string name="currency_code_item_label">cód airgeadais: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Líon carachtar: %1$d. Teorainn charachtar:%2$d</string>
	<string name="privacy_policy">Polasaí Príobháideachta</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">Fanann do shonraí leat</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">Tá meas againn ar do phríobháideacht. Oibríonn an
		aip seo go hiomlán as líne agus ní bhailíonn ná roinntear aon shonraí.
		Tá an polasaí seo i bhfeidhm ar gach úsáideoir ar fud an domhain, lena
		n-áirítear páistí de gach aoisghrúpa. Ní bhailímid, ní stórálann, ní
		tharchuireann ná ní roinnimid aon fhaisnéis phearsanta nó
		neamhphearsanta. Oibríonn an aip go hiomlán as líne. Is féidir gach
		gné a úsáid gan nasc idirlín, agus ní rochtainítear ná seoltar aon
		sonraí riamh áit ar bith.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Stóráil Sonraí Áitiúil Amháin</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Stóráiltear gach eolas a chuireann tú isteach san
		aip ar do ghléas féin amháin. Ní uaslódáiltear é, ní dhéantar cúltaca
		de chuig freastalaithe seachtracha, agus ní roinntear é le haon duine.
		Níl rochtain againn ar an eolas seo agus ní féidir linn rochtain a
		fháil air.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Ní Lámhaigh Seirbhísí Tríú Páirtí</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">Ní úsáidtear SDKanna tríú páirtí, uirlisí anailíse,
		líonraí fógraíochta ná aon sheirbhís sheachtrach a bhailíonn sonraí
		san aip. Níl rochtain ag éinne eile, muid san áireamh, ar úsáid nó
		sonraí d’fheidhmchlár.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Rialú Sonraí agus Scriosadh</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">Tá smacht iomlán agat ar an eolas a chuireann tú
		isteach. Is féidir leat do shonraí a scriosadh ag am ar bith trí
		dhíshuiteáil a dhéanamh ar an aip nó tríd an stóráil a ghlanadh. Ós
		rud é nach bhfuil aon rud stóráilte go seachtrach, níl gá le haon
		chéimeanna breise.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Príobháideachas Leanaí</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">Tá an aip sábháilte do gach úsáideoir, lena
		n-áirítear leanaí faoi bhun 13 bliana d’aois. Ní bhailítear aon sonraí
		pearsanta, rud a fhágann go bhfuil sé comhlíontach le dlíthe domhanda
		príobháideachais leanaí cosúil le COPPA agus GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">Do Chearta</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Ós rud é nach mbailítear aon sonraí, níl aon rud
		gur féidir leat rochtain a fháil air, é a nuashonrú nó a scriosadh
		trínn. Is leatsa na sonraí go léir agus fanann siad ar do ghléas
		amháin.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Eolas Teagmhála</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Athruithe ar an mbeartas seo</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Dáta éifeachtach</string>
	<string name="policies">Beartais</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Má tá aon cheisteanna nó imní ort faoin mBeartas
		Príobháideachais seo, is féidir leat teagmháil a dhéanamh linn trí
		ríomhphost.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">Má athraíonn feidhmiúlacht an aip ar bhealach a
		théann i bhfeidhm ar do phríobháideachas, déanfar an Polasaí
		Príobháideachais seo a nuashonrú dá réir. Molaimid d’úsáideoirí an
		beartas a athbhreithniú ó am go ham.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">Tagraíonn an dáta éifeachtach don lá a
		nuashonraíodh nó a tháinig an Polasaí Príobháideachais seo i bhfeidhm
		go deireanach. Léireofar aon athruithe ar an gcaoi a láimhseálann an
		aip do shonraí i leagan nuashonraithe den pholasaí seo. Molaimid
		d’úsáideoirí athbhreithniú rialta a dhéanamh ar an bpolasaí seo chun
		fanacht eolasach faoi conas a láimhseáiltear a gcuid faisnéise.</string>
	<string name="terms_of_service">Téarmaí Seirbhíse</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Aontaigh chun leanúint ar aghaidh</string>
	<string name="agree_to_terms">Aontaím</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">Chun an aip seo a úsáid, ní mór duit ár dTéarmaí
		Seirbhíse a léamh agus glacadh leo. Úsáid an cnaipe thíos chun iad a
		léamh.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">Maidir leis an Aip</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Úsáid an Aipe</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Maoin Intleachtúil</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Séanadh bharántais</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Teorainn Dliteanais</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Foirceannadh</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Dlí Rialaitheach</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Athruithe ar na Téarmaí Seo</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Is uirlis rianaithe caiteachais phearsanta é an
		feidhmchlár seo. Oibríonn sé go hiomlán as líne agus tá sé deartha do
		dhaoine d’aois ar bith. Ní theastaíonn clárú ón aip, ní thaispeánann
		sé fógraí agus ní bhailíonn ná ní sheolann sé aon fhaisnéis
		phearsanta.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">Aontaíonn tú an Aip a úsáid chun críocha dlíthiúla
		amháin agus ar bhealach nach sáraíonn cearta daoine eile ná nach
		gcuireann teorainn lena n-úsáid ar an Aip. Níor cheart duit triail a
		bhaint as innealtóireacht droim ar ais, dí-chomhiomlánú nó modhnú a
		dhéanamh ar an Aip.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">Cuirtear an Aip ar fáil “mar atá” gan aon bharántas
		de chineál ar bith, sainráite nó intuigthe, lena n-áirítear ach gan a
		bheith teoranta do bharántais inmharthanachta, oiriúnachta d’aidhm
		áirithe, nó neamh-sáraithe. Ní ráthaímid go mbeidh an Aip saor ó
		earráidí nó go n-oibreoidh sí gan bhriseadh.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">Ní bhailíonn, ní stórálann ná roinntear aon sonraí
		pearsanta ná sonraí úsaidh ag an n-Aip. Fanann gach eolas a chuireann
		tú isteach stóráilte go háitiúil ar do ghléas faoi do smacht féin.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Tá gach ceart, teideal agus leas sa Fheidhmchlár,
		lena n-áirítear a dhearadh, a ghnéithe agus a chód, faoi úinéireacht
		an úinéara cóipchirt.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">Sa mhéid is mó atá ceadaithe de réir an dlí, níl an
		t-úinéir freagrach as aon damáiste nó caillteanas a eascraíonn as do
		úsáid den Aip, lena n-áirítear ach gan a bheith teoranta do
		chailliúint sonraí, brabúis nó deiseanna gnó.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">Féadfaidh an t-úinéir stop a chur le tairiscint nó
		le tacú leis an aip am ar bith gan fógra roimh ré.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Beidh na Téarmaí seo á rialú ag dlíthe do thíre
		cónaithe, gan aird ar phrionsabail coinbhleachta dlí. I gcás inar
		infheidhme, beidh dlíthe éigeantacha cosanta tomhaltóirí i do thír i
		bhfeidhm freisin.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Féadfar na Téarmaí seo a nuashonrú ó am go ham.
		Ciallaíonn leanúint d’úsáid an Aip tar éis athruithe gur ghlac tú leis
		na Téarmaí nuashonraithe.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">Má tá aon cheisteanna agat faoi na Téarmaí seo, má
		theastaíonn soiléiriú uait, nó má theastaíonn uait fadhb leis an Aip a
		thuairisciú, is féidir leat teagmháil a dhéanamh leis an úinéir ag na
		sonraí teagmhála thíos.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">Is é an “Dáta Éifeachtach” an dáta ónar
		infheidhmeacha na Téarmaí seo. Áireofar aon nuashonruithe amach anseo
		dáta éifeachtach athbhreithnithe chun a léiriú cathain a thiocfaidh na
		hathruithe i bhfeidhm.</string>
</resources>
