<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
	tools:ignore="DuplicateStrings">
	<string name="application_label">Registrudispese</string>
	<string name="menu_label">Menu</string>
	<string name="clear_action_label">Pulisce</string>
	<string name="delete_action_label">Sguassà</string>
	<string name="save_action_label">Salvà</string>
	<string name="cancel_action_label">Annulla</string>
	<string name="choose_action_label">Sciglite</string>
	<string name="show_action_label">mustrà</string>
	<string name="add_action_label">aghjunghje</string>
	<string name="title_label">Titulu</string>
	<string name="expenses_title">Spese</string>
	<string name="settings">Impostazioni</string>
	<string name="save_error_message">Impossibile salvà à causa di input invalidu.</string>
	<string name="go_back_button_description">Ritornu</string>
	<string name="required_text_field_error_label">Errore</string>
	<string name="new_expense">Spesa Nova</string>
	<string name="new_category">Nova categuria</string>
	<string name="show_empty_categories_label">Mostra categurie vuote</string>
	<string name="navigate_action_label">navigà</string>
	<string name="confirm_action_label">Va bè</string>
	<string name="show_categories_action_label">Mostrà e categurie</string>
	<string name="show_available_currencies_action_label">mustrà e valute dispunibuli</string>
	<string name="date_filter_title">Data</string>
	<string name="filters_title">Filtri</string>
	<string name="currency_label">Valuta</string>
	<string name="amount_label">Importu</string>
	<string name="category_label">Categoria</string>
	<string name="invalid_format_error">Formatu micca validu</string>
	<string name="no_expenses_title">Ùn ci sò spese</string>
	<string name="expenses_categories_title">Categurie di spese</string>
	<string name="total_amount_title">Ammontu tutale</string>
	<string name="show_expenses_action_label">Mostra e spese</string>
	<string name="delete_dialog_title">Eliminà in modu permanente?</string>
	<string name="date_filter_this_month">Stu mese</string>
	<string name="date_filter_custom">Data persunalizata</string>
	<string name="date_filter_this_year">Quest’annu</string>
	<string name="date_filter_any">Qualunque data</string>
	<string name="settings_updated_message">I parametri sò stati aghjurnati</string>
	<string name="expense_created_message">Spesa creata</string>
	<string name="category_created_message">Categoria creata</string>
	<string name="delete_expense_text">A spesa serà sguassata in modu permanente.</string>
	<string name="delete_expense_category_text">Sguassà a categuria cacciarà ancu tutte e spese chì
		ci appartenenu.</string>
	<string name="currency_code_item_label">codice valuta: %s</string>
	<string name="character_count_and_limit_label"
		tools:ignore="PluralsCandidate">Conte di caratteri: %1$d. Limitu di caratteri:%2$d</string>
	<string name="privacy_policy">Pulitica di privacy</string>
	<string name="policy_your_data_stays_with_you_title">I vostri dati restanu cun voi</string>
	<string name="privacy_policy_your_data_stays_with_you_body">Respectemu a vostra privacy. Questa app funziona
		interamente offline è ùn raccoglie nè sparte alcun dati. Questa
		pulitica si applica à tutti l’utilizatori in u mondu sanu, cumpresi i
		zitelli di ogni età. Ùn raccogliemu, micca archiviemu, trasmettemu o
		spartemu alcuna infurmazione persunale o micca persunale. L’app
		funziona cumplettamente offline. Tutte e funzioni ponu esse usate
		senza cunnessione internet, è nisun dati ùn hè mai accessu o mandatu
		in qualunque locu.</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_title">Solu Arregistramentu Lucale di i Dati</string>
	<string name="privacy_policy_local_only_data_storage_body">Tutte l’infurmazioni chì inserite in l’app sò
		almacenate solu nant’à u vostru dispositivu. Ùn sò mai carricate,
		salvate in servitori esterni, o spartute cù nimu. Ùn avemu è ùn pudemu
		micca avè accessu à st’infurmazioni.</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_title">Nisun Serviziu di Terze Parti</string>
	<string name="privacy_policy_no_third_party_services_body">L’app ùn utilizza micca SDK di terze parti,
		strumenti di analisi, rete publicitarie o servizii esterni chì cullanu
		dati. Nimu altru, cumpresi noi, hà accessu à l’usu di a vostra app o à
		i vostri dati.</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_title">Cuntrollu è Eliminazione di i Dati</string>
	<string name="privacy_policy_data_control_and_deletion_body">Avete un cuntrollu tutale nant’à l’infurmazioni chì
		inserite. Pudete sguassà i vostri dati in ogni mumentu disinstallendu
		l’app o pulendu u so almacenamentu. Postu chì nunda ùn hè arregistratu
		esternamente, ùn sò richiesti passi supplementari.</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_title">Privacy di i Zitelli</string>
	<string name="privacy_policy_children_privacy_body">L’app hè sicura per tutti l’utilizatori, cumpresi i
		zitelli sottu à l’età di 13 anni. Nisuna infurmazione persunale hè
		culligata, rendendu l’app cunforme à e lege mundiali di privacy di i
		zitelli cum’è COPPA è GDPR-K.</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_title">I Vostri Diritti</string>
	<string name="privacy_policy_your_rights_body">Siccomu nisun datu hè raccoltu, ùn ci hè nunda chì
		pudete accede, aghjurnà o sguassà per mezu di noi. Tutti i dati sò
		vostri è fermanu solu nant’à u vostru dispositivu.</string>
	<string name="policy_contact_information_title">Infurmazione di cuntattu</string>
	<string name="privacy_policy_changes_title">Cambiamenti à sta pulitica</string>
	<string name="policy_effective_date_title">Data d’entrata in vigore</string>
	<string name="policies">Politiche</string>
	<string name="privacy_policy_contact_information_body">Se avete qualchì dumanda o preoccupazione riguardu
		à sta Pulitica di Privacy, ci pudete cuntattà per email.</string>
	<string name="privacy_policy_changes_body">S’è a funziunalità di l’app cambia in un modu chì
		tocca a vostra privacy, sta Pulitica di Privacy serà aghjurnata in
		cunseguenza. Incuremu l’utilizatori à rivede a pulitica di tantu in
		tantu.</string>
	<string name="privacy_policy_effective_date_body">A data efficace si riferisce à u ghjornu in cui sta
		Pulitica di Privacy hè stata aggiornata per l’ultima volta o hè
		entrata in vigore. Ogni cambiamentu nantu à cumu l’app gestisce i
		vostri dati serà riflessu in una versione aggiornata di sta pulitica.
		Incuragemu l’utilizatori à rivede sta pulitica periodicamente per stà
		infurmati nantu à cumu a so infurmazione hè trattata.</string>
	<string name="terms_of_service">Termini di serviziu</string>
	<string name="dialog_first_launch_agree_title">Accetta per cuntinuà</string>
	<string name="agree_to_terms">Sò d’accordu</string>
	<string name="dialog_first_launch_terms_message">Per aduprà st’app, ci vole à leghje è accettà i
		nostri Termini di Serviziu. Aduprate u buttone quì sottu per leghjeli.</string>
	<string name="terms_of_service_about_title">Nantu à l’App</string>
	<string name="terms_of_service_use_title">Usu di l’App</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_title">Pruprietà Intellettuale</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_title">Rinuncia à e garanzie</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_title">Limitazione di Responsabilità</string>
	<string name="terms_of_service_termination_title">Terminazione</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_title">Liggi Applicabile</string>
	<string name="terms_of_service_changes_title">Cambiamenti à Questi Termini</string>
	<string name="terms_of_service_about_body">Questa applicazione hè un strumentu per seguità e
		spese persunali. Funziona interamente fora di linea ed hè pensata per
		utilizatori di tutte l’età. L’app ùn richiede nisuna registrazione, ùn
		mostra publicità è ùn raccoglie o trasmette nisuna infurmazione
		persunale.</string>
	<string name="terms_of_service_use_body">Accettate d’adoprà l’App solu per scopi legali è in
		modu chì ùn viulini i diritti d’altri o chì ùn limiti u so usu di
		l’App. Ùn duvete micca pruvà à fà reverse engineering, decompilà o
		mudificà l’App.</string>
	<string name="terms_of_service_disclaimer_of_warranties_body">L’app hè furnita “cume hè” senza garanzie di alcun
		tipu, sia espresse sia implicite, cumpresu ma micca limitatu à e
		garanzie di cummerciabilità, adattabilità à un scopu particulare o
		non-violazione. Ùn femu nisuna garanzia chì l’App serà senza errori o
		chì funziunerà senza interruzzioni.</string>
	<string name="terms_of_service_your_data_stays_with_you_body">L’App ùn raccoglie, ùn archivia nè sparte dati
		persunali o d’usu. Tutte l’infurmazioni chì inserite restanu
		archiviati localmente nant’à u vostru dispositivu sottu u vostru
		cuntrollu.</string>
	<string name="terms_of_service_intellectual_property_body">Tutti i diritti, u titulu è l’interessu in è per
		l’App, cumpresu u so disignu, e so funzioni è u so codice, sò di
		pruprietà di u pruprietariu di u copyright.</string>
	<string name="terms_of_service_limitation_of_liability_body">In a misura più larga permessa da a lege, u
		pruprietariu ùn hè micca rispunsevule di nisunu dannu o perdita
		derivata da u vostru usu di l’App, cumpresu ma senza limitassi à a
		perdita di dati, prufitti o pussibilità di affari.</string>
	<string name="terms_of_service_termination_body">U pruprietariu pò piantà d’uffre o di sustene l’App
		in ogni mumentu senza avvisu previu.</string>
	<string name="terms_of_service_governing_law_body">Questi Termini seranu regulati da e lege di u
		vostru paese di residenza, senza tene contu di i principii di
		cunflittu di lege. Quandu applicabile, si appiicheranu ancu e lege
		obligatorie di prutezzione di i cunsumatori di u vostru paese.</string>
	<string name="terms_of_service_changes_body">Quessi Termini ponu esse aghjurnati di tantu in
		tantu. L’usu cuntinuu di l’App dopu chì i cambiamenti sò stati fatti
		significa chì accettate i Termini aghjurnati.</string>
	<string name="terms_of_service_contact_information_body">S’è vo avete qualchì dumanda nantu à sti Termini,
		bisognu di chjarificazione, o vulete signalà un prublema cù l’App,
		pudete cuntattà u pruprietariu à i ditagli di cuntattu quì sottu.</string>
	<string name="terms_of_service_effective_date_body">A “Data d’entrata in vigore” hè a data da a quale
		sti Termini s’applicanu. Ogni aghjurnamentu futuru includerà una data
		d’entrata in vigore rivista per indicà quandu i cambiamenti entranu in
		vigore.</string>
</resources>
